<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>HIP87833</title>
  
  
  <link href="http://example.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://example.com/"/>
  <updated>2024-03-07T16:45:44.362Z</updated>
  <id>http://example.com/</id>
  
  <author>
    <name>Eltanin</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>如原地有乐园</title>
    <link href="http://example.com/2024/03/07/%E5%A6%82%E5%8E%9F%E5%9C%B0%E6%9C%89%E4%B9%90%E5%9B%AD/"/>
    <id>http://example.com/2024/03/07/%E5%A6%82%E5%8E%9F%E5%9C%B0%E6%9C%89%E4%B9%90%E5%9B%AD/</id>
    <published>2024-03-07T15:59:59.000Z</published>
    <updated>2024-03-07T16:45:44.362Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>和少年套餐最搭配的当然是公路旅行，对于萩原和松田也不例外，不是少年也不影响，和目的地、年龄无关和旅行、同伴本身有关。</p><p>我想去看海。萩原有了这个想法后便敲响了松田的门，如此的行动力本应归属于松田。萩原可能是被影响了，又或是被激发某种特质，他说不清。</p><p>常言，两个人在一起久了长得也会相似，或许也是同理 。想到这，松田不由看了看玻璃，上面叠着萩原和他的脸，如果不是萩原正在开车，他会更乐意扭转萩原的脑袋，盯着他脸对比，看两人长相是否有变得相似。</p><p>你不想变得跟我一样？</p><p>我不想被叫做萩原阵平。</p><p>萩原笑起来，抖落手中的烟灰，一只手抽烟一只手开车并不是值得提倡。但原谅他，萩原自诩车技不错，不错包括了这样的行为。他能为自己的行为也能为车上另一人的生命负责，在单手开车的情况下。他大半夜拉松田一起出来真的是为了看海，而非自杀。<span id="more"></span></p><p>现在还算是冬季，还算是指温度上，再下一场雪也正常。车内温暖无比，唯一的冷气来自于半开的车窗，想得到就有失去，想抽烟就得受点冻，这很公平。</p><p>好在松田不介意。他窝在副驾驶上打起哈欠，回想怎么到了这一步。萩原打电话过来时他在睡觉，睡得可能没有那么踏实，但也算不错，直到萩原敲响他家窗户。沉闷的，一声又一声，他吓得从梦中惊醒，回想是否是近日看过的恐怖片成真，窗外的萩原是他物拟态，可其他生物和抢劫犯都不会有这么无聊，在玻璃窗上画了一颗爱心，旁边是活像幼儿园出品的他俩的名字。</p><p>所以，你大晚上来找我就是因为你想看海？松田邀请他进来，总结他意思。萩原点点头，摇摇尾巴，哪怕他没有。毕竟狗的撒娇向来比人的撒娇更难拒绝。</p><p>松田闭上眼睛试图阻止自己被萩原可怜巴巴带着期望的眼神贿赂，他勉强抵抗住了攻击。萩原舔上他的手指，舌头从指间滑过，预告着他再不睁眼下一步要接触的就是脸颊。</p><p>故事里的小女孩大晚上失去自己的狗被杀人犯舔舐手指，不论事后回想多毛骨悚然，当时的确有安抚她，让她做了一夜好梦。现在他被萩原舔过手掌，人的舌头不是那么能传达友好和安心，萩原的呼吸犹如那故事中持续不断的滴水声落在他的心头，扰得他不得安眠。</p><p>我有拒绝的选项？松田扯住萩原的舌头，将自己手指压在上面。做得不错，真乖。他另只手拍上萩原脑袋，亲上发顶。你没法拒绝一只狗，也没法拒绝半夜的萩原，两者若一起放上天平，毫无疑问的后者会获得压倒性的胜利，所以还能怎么办。出发吧。</p><p>现在路程已经行驶过大半，凌晨的街道安静得过分，路上看不到其他车辆。因为太冷两人放弃了香烟选择了温暖，车辆成了封闭状态，将车内外隔绝开来，两人仿佛行驶于异世界中，穿梭于无数路灯光线构造成的路。</p><p>导航并不完全可信，真实世界的存在也变得模糊，车辆电台里断断续续传出午夜访谈，内容是世界末日。好似正在播放一出天启四骑士来访的戏剧，松田对此不感兴趣，无聊咬咬滤嘴，切换频道。</p><p>车内唱起演歌。</p><p>萩原跟着哼唱起来，一只眼看着松田，嘴角难抑制的扬起。小阵平你——</p><p>你闭嘴，不用给我科普上个世纪已经入土的明星。</p><p>是这个世纪的，人还没有入土，你在电视上绝对有看到过她。</p><p>那又怎样。松田再次切换，电台传出电流，一时间什么都没有。那又怎样，你在电视前也比电视里的明星耀眼万分。</p><p>可能坏掉——</p><p>暴力永远是修机的第一选择，精密的机械也会屈服拳头。松田拍了拍，力气有点大，终于再次听到了声音。</p><p>正在念的可能是一首诗。</p><p>I am a fugitive heart </p><p>En route to time ‘ s insurrection </p><p>Pulsing through electronic fields </p><p>Measuring distance and dues </p><p>To elongate a fleeting second </p><p>With you </p><p>My only motive </p><p>Night taxi passes over the earth ‘ s surface </p><p>Via land and water </p><p>Impatient </p><p>Elapsing </p><p>Transcendent</p><p>Calculating contours and corridors </p><p>Of an uneven topography </p><p>Amassing a collection of defunct borders </p><p>Having lured them into disuse </p><p>With a portracting glance </p><p>With a kiss</p><p>With an invitation to the real - that - resists </p><p>You accept</p><p>…………</p><p>车窗外的一切因内外温差被雾气糊住，往外望去只能看到、黑暗中点缀着星火，那是更远处的路灯。视觉麻痹太多东西，此刻车辆变成深海中行驶的小船，孤立无助的飘荡在其中，只有我们才是彼此的依靠。浮木？不，比那个更大一点。如果是浮木，当我们飘荡在深夜的海里时，定有一人会为了自己的意愿果断牺牲换取对方生存。这是奉献吗？这是残忍。以自己的意愿做出自己觉得对的选择，不考虑他人心情。小船上不用做如此取舍，在风暴来临之前达到小岛就好，在天亮之前到达海岸就好。这不是泰坦尼克号，我们不用一起跳，我们可以一起活下来看新的日出。</p><p>现在打开窗户就能闻到海的气息了，可萩原的气味笼罩了这个空间，外界的一切都变得模糊。车内温暖异常，以至于松田失去对时间和温度的感知，还觉得一切正常。</p><p>萩。他的声音带着迷糊，正要坠入梦中。而萩原永远会接住他。</p><p>马上就要到了，在此之前好好睡一会吧。萩原碰上他的手指，冰冷的。这才是真正的异常所在。</p><p>他放慢车速，一只手拉住松田的手贴上自己脸颊，朝那手指哈着热气，用自己的体温温暖它。松田蜷缩手指，在他脸上挠了挠，在半梦半醒中笑了出来。</p><p>到达海边时天还没亮，海风吹的人脑袋作痛。</p><p>在空无一人的沙滩上，只有海浪安静地冲刷着岸边。远处的街灯时亮时灭，背后的公路不时驶过一辆汽车，车灯由远及近、然后又慢慢消失在道路的那端。</p><p>雪花落到鼻尖。</p><p>哈出的气变成白雾，只有贴的够紧才不至于快速失去体温。在沙滩上写字看着海水冲走，再写上去，一次次和浪潮做斗争的计划宣告大失败。两人只是并排走着，手挤在一个口袋里。</p><p>这样也不错。</p><p>和你在一起怎样都不错。不论看海看日出还是看雪，无目的漫游在沙滩上，听海浪吞没我们的声音。</p><p>松田抬眼将萩原锁在他目光所在之处，手也抓得更紧，将萩原控制在他手心。人不是沙，所以握再紧也不会从指缝间流逝吧。</p><p>我喜欢你，小阵平，我很喜欢你。</p><p>海风中传来萩原的声音，他的声音比风更大，足以让松田清晰听见。一遍不行就再说一遍，萩原不会在天台表白，将松田置于尴尬中。</p><p>只要你听到就好了。不是我爱你这些能被吹散的话，而是更深的。他捧住松田的手贴到自己心脏处，那里正跳动着，比平时更快。发动机已经到达最大马力，唯一问题是你想去哪里，小阵平。</p><p>松田指了指不远处的旅馆，萩原无理由跟随。</p><p>现在是淡季，这个点店员也昏昏沉沉，草草登记后便又一头栽倒在柜台和周公继续畅谈，只留两人漫步在无人的旅馆。</p><p>房间乍看正常朴素，柜中摆放的道具昭示了它还有其他用处。</p><p>这种地方对我们来说有点为时过早了。松田关上柜门，将萩原的遐想一同封闭在黑暗中。</p><p>或许今日真有幸运女神眷顾，房间朝海，打开拉门便能眺望到屋外的潮水，下一刻似乎要漫上脚踝。</p><p>萩原缩了缩脚，不小心踩到松田脚背，两人再度玩闹起来，你踩我的我得踩回来。</p><p>在身体被冷风吹僵之前，萩原的视线被挡住，松田拉他进了房间，自己先去洗个热水澡，然后换他。</p><p>他听到水声，看到毛玻璃后松田的身影。他太熟悉松田，即便有遮挡也能清楚对方每个小动作。以至于自己清洗时都变得漫不经心，反应过来已经是在重复松田的行为，像他一样清理自己。同样的行为仿佛可以加深我们之间的链接，我们在不同世界同一地点做着同样行为，在时间重叠时算不算抱在一起。</p><p>算穿模。</p><p>他出来时松田正在折腾自己。擅长绳结应该算日本人的民族技能之一，从这点上来看松田可以被开除国籍了。 红色的麻绳磨过皮肤，几处已经变红，绳子仍松垮不成结，打出电影里的样式更是艰难。松田过去和他一起看过教程，这并不算难事，对于两个人而言。</p><p>你是要将自己打包送给我吗？</p><p>我想试试一个人能不能完成，你有空在那边笑不如过来。</p><p>萩原手不如松田巧，但也只是差一点，视情况也能变得灵活无比。让松田感到舒适、快速完成很简单，假装不熟练的新手也有其他乐趣。红色的绳子犹如蛇一般滑过松田肌肤，他指腹敲过松田脖颈，蛇代替手掌圈住脆弱的脖颈。他忍不住再勒紧一点，保证松田勉强能呼吸。</p><p>对，对，他清楚这样并不好过，不然松田不至于痛苦到脸色涨红，青筋也暴起。粗糙又柔软的绳结磨擦过肌肤也不会舒服。他的手指滑过肋骨，抚摸背脊。真美丽啊，每一块骨头都是，不用眼睛看也能知道肩胛骨美丽如蝴蝶。天使的翅膀从这里舒展开来，扯下来作为标本一定很好看。人类比之神是更为弱小像虫子一样的存在，昆虫标本已经够多了，现在再加上一样名为松田阵平的展品也是可以的吧。可惜萩原不擅长做手工，也无法对松田说出禁止飞行的话语。他红绳用得也不顺手，如今也只能借由线条将松田短暂困住，暂时珍藏于自己眼中。</p><p>攻略已然没有太多意义，比起精细的步骤更需要的是耐心和控制。什么程度才让你感到压迫又不会因失去自由到濒临死亡。萩原眨眨眼，投下一片紫色的阴影，在灰蓝的海里。</p><p>我是为了你，这是你的命令。他劝说着自己，只有这样才能让行动继续。他为了完成松田的想法迫不得已离他很近，再近一点。</p><p>绳结让两人拥抱不那么紧密，随着下次接触指尖顺着滑过松田锁骨、胸膛，亲吻过一遍后再将其拉得更紧，努力控制住手的细微抖动。他过于享受手下松田逐渐升高的体温，享受着松田的每一次颤抖，以至于做得并不算好。打上最后一个压在阴部的绳结时呼吸更是失控。细微的毛绒令人不适，刺的手痒，松田发出不悦的声音，脸色已经臭到不能再臭。比起不舒服萩原猜想对方更多是在嫌弃他拙劣的技术。</p><p>原谅我吧，小阵平，我没办法在你身上完美复刻那样式。</p><p>他额头渗出细微的汗，几乎要眼泪混合在一起。汗液先于眼泪落下，将红色渲染得更深。绳子磨过阴部，萩原将其放置于松田股间，让对方每次动作都能感受到它存在。</p><p>他听到松田的呼吸变得急促，性器也已然高昂起，绳子还有多余，它一圈圈裹上性器，最后打成蝴蝶结落在囊袋上。这样才像个礼物。</p><p>松田的肌肤因为他的呼吸变得粉红，有力的四肢上显出勒痕。他从身后抱紧了松田，将不能动弹的人牢牢扣在自己怀中。此刻他理解了女儿节上被摆上祭坛的玩偶，松田如今只是装饰和他们不一样，我亲手打造的东西能否属于我呢？</p><p>如果爱有具象化，那它此刻的存在如此鲜明，他用爱将松田束缚，爱让你不得动弹，在你身上留下痕迹。如此糟糕且不适，作为回礼也太糟糕了，可是你会原谅我的吧，小阵平。</p><p>萩原低头埋上松田的肩颈，双肩微颤着，分不清是因为喜悦还是即便如此仍无法将对方切实拥有。松田无法抬起手拥抱他，只是仰起头，触碰他的脸颊。</p><p>这个距离萩原足够听到松田吞咽口水的声音，松田低沉叫着他名字。松田将自己送到他的手边，打包完成，有人仍不知道如何享有，这是人际关系优等生的毛病，考虑别人胜过自己。</p><p>不，只是考虑你胜过自己，小阵平。</p><p>他的手指磨蹭过松田脖颈。小阵平，我很饿，这饥饿难以满足。萩原的肚子不会咕咕叫，他发不出其他声音，只能吐出语言，寄希望得到理解和宽容。他一口咬了下去，发现自己的永远无法理解吸血鬼，如此鲜活的生命在牙齿之下，怎么能叫忍心将它吸食殆尽。这美味世间仅此一份，如果吃完了等下自己的将是无止尽的饥饿。</p><p>可他太饿了，牙齿在那脆弱的脖颈留下印记，直到渗出血丝。鲜血的味道让他冷静下来，和沸腾的能烫伤他的血液对比，松田的眼睛冷如外面的冰雪。</p><p>他看着萩原，没有拒绝。</p><p>就到这里吗？你只能做到这里吗？松田开口，将脑袋贴了上去。我饿得不行，如果非要我给你送上刀叉你才知道该如何用餐，不如变得更像原始人一点，萩。如果手能动的话，他现在肯定会拍拍萩原的脸告诉他指引他。</p><p>说得好像训狗。</p><p>不，这是修理，用最轻程度的力量让失灵的器械正常运作起来。太担心会变得无所适从，太在意会失去自己。</p><p>我以为我们关系的最大意义是在对方身边永远能展现自己最本质的一面，而非借着关心对方的名义将自己束缚于牢笼中，再美名其曰这是为你好，这是为你了。</p><p>……我担心会伤害到你，我不想伤害你。</p><p>松田不客气笑了出来，难得开心。他觉得真正在训狗的是萩原，萩原打着一切为了他的口号，忠实做着自己的事。如果你的反应不是我想要，我总能以其他看起来委屈自己的方法让你屈服。</p><p>再对峙下去电影会变为PPT。他无意再和萩原说着说不通道理的对话，继续宇宙真空中的交流。</p><p>萩原没有穿衣服，所以用不着他再一次去咬掉扣子，一口下去便能触碰到肌肤。牙齿咬上血肉，留下自己的印记如此简单。</p><p>再说一次，萩，我现在很饿。我想吃掉你，我会完全吃干净，不浪费。</p><p>萩原闭嘴不再说话，笑容变得温柔。要用牙齿吗？我觉得用刀叉也不错，现在是现代社会，做文明人总是好的。</p><p>再磨蹭下去松田可能真的要发火。他亲吻过松田，松田擅长忍耐，松田耐性不太好，松田说他是自己最好的工具，那最好的工具了解主人也是理所当然。我知道舔哪里你会开心，我知道亲吻你哪里你会笑出来。他埋头亲吻松田的小腹，唾液往下延伸留下水渍证明其真实存在，淫靡的气息横亘在两人中间成为催情剂。</p><p>松田关于他的一切评价都完全正确，所谓能看清你的人，并非自己，而是他人。镜中反映的都不一定是真实，但松田眼中的是真理，你能对真理说不吗？当然不可能。</p><p>在松田性器报废前萩原解开了束缚，连带手的一起。</p><p>别说又是为了我。</p><p>是为了你，我想让你开心，这点从没变过，真心永远可鉴。萩原笑了笑。当然，我自己也想这样做。</p><p>吞咽下去很容易，他善于接受关于松田的一切，见着抚摸自己头发的手变得僵硬，头皮传来阵痛。松田是在开心着的吧，爱是痛苦，如此明显的讯号从他手中传来，他逼迫萩原含的更深，让两人链接的更近。</p><p>你可以做到的对吧，全部吃下去，连带精液一起，吞咽下口水，接受我给予你的一切。</p><p>萩原亲吻他表示服从，下一秒主从地位翻转，松田仰躺在地面上，光被萩原挡住。</p><p>当你看到炫目的白光时想到什么，我想到我还活着，现在呢？我想到你，你挡了所有，所以你成为了它们，我看到你我现在想到活着，你成了光。如此简单。</p><p>小阵平，小阵平。萩原叫着他名字，听着松田一次次应答自己，犹如一只饥饿已久的狗。现在没有项圈没有链子，没有东西能束缚住他。</p><p>我们应该定下主从契约。</p><p>谁是主谁是从？</p><p>我都可以。</p><p>也就是你都不行。萩原你清楚，随便的意思就是什么都无所谓，你没有选择我不会给你答案，我不会给你你想要的答案。</p><p>我想要的答案从始至终都只有你，只是你。</p><p>他的手掌搭上松田的小腹，隔着肚皮感受着内脏的温度，忍不住将自己脑袋贴上去。再上去一点是心跳，再下去一点是粘着他口水的性器，但现在他贴着肚皮，闭眼便能想到那些肠子，想将自己整个埋进去。不是妊娠，那是孕育是新的生命，是血缘的羁绊，他无意和松田建立起这种联系，但是如果我脑袋整个塞进去，我们就能合二为一了对吧。</p><p>松田牵住他的手，五指交叉，亲过指节。这种联系太过轻松，真的要连接在一切，就该找把刀叉，将我们的手贯穿，血液相融，经过痛苦才能分开。</p><p>你想进去吗？松田的手指带领他的，划过自己肚皮，上面已经引出结的印子。</p><p>他按头将萩原的脑袋贴的更近，能感受到萩原的发丝，萩原的呼吸。如果人能融化就好了，此刻我们会成为一体，在你的体温下。</p><p>原谅我吧。</p><p>在这样的邀请之下再婉拒就是傻子了，萩原不是圣人，不是白痴。他的手指进入那温暖到过分的腔道，有润滑剂的帮助一切并不算困难，最重要的还有松田的配合。</p><p>松田鼓励着他，游刃有余的挑衅着他。速度太慢，太磨蹭，你行不行。</p><p>我不行，我真的不行，所以你会原谅我的吧，小阵平。手指碾过敏感处时松田几乎跳了起来，话语也变得断断续续。如果他可以竖起中指的话，绝对会比划到萩原面前，告诉他区区一根手指——</p><p>马上就变成两根，绝对会喂饱你。你说想吃掉我，先从手指开始怎样。萩原是好学生，是好狗狗，他忠诚执行松田一切话语，当然理解权归他所有。肠道还能容纳更多，肠液更方便的后面的开阔，松田感受着自己的身体一寸寸被萩原扩宽，肠而他躺在萩原身下，无能为力。即便无法看到他也能感受到自己下身变得一塌糊涂，无力阻止入侵，几乎失去控制。身体比语音更为诚实，那温暖紧致的肠道舒服得咬住萩原手指，同时期盼人给予更多。</p><p>太少了，萩。他的眼眶发热，可能是看萩原太久了。你没办法直视太阳还不伤眼，这不能怪他。</p><p>松田抓住萩原的手指再次带领他进入自己的身体，感受着体内的高温。</p><p>他对待自己向来粗鲁，比起萩原的只塞入到指根，为了填补那饥饿他恨不得塞入手掌，哪怕面上已因疼痛变得苍白。给我更多。他骑到萩原身上，一次又一次抬起臀部将穴口对准那性器，有布料阻挡也无所谓，他会慢慢吃下，直到布料也被打湿，夹杂在肠壁和萩原性器中间，加大摩擦。</p><p>不好受的不会只有他一人，他不舒服也不会萩原好过。所以，为了你为了我，来点能让我们舒服的。</p><p>房间暖气开过头，热汗混着眼泪模糊松田眼睛。 </p><p>怎么会变成这样，他还没想明白其中过程。他坐到了萩原身上。抬起胸膛用那绳子磨蹭过萩原的脸颊。锻炼好的胸膛同时也贴上萩原脸，被一口咬住乳尖的感觉除了疼痛更多是不可言说的微妙。</p><p>他不由想起和萩原看过的片，发出里面的声音，带着欢愉的。他不清楚此刻萩原是否同样感到满足，萩原贯穿他的身体，将他填的满满当当，连呼吸的空隙都不存在。他只能向萩原索取，给我一口氧气，教我如何呼吸，他得到了唾液 得到了萩原的二手呼吸，汲取了片刻生命。</p><p>他因缺氧说不出话语，手指抓挠过萩原双臂留下红痕。萩，好奇怪，这是什么？</p><p>快感超出阈值到无法理解的程度，他低头喘气着，唾液和眼泪一同滴落到两人连接处，将本就湿透的下体变得更黏糊。</p><p>这是啤酒。小阵平，你还记得那么多晚上我们一同饮下的酒精吗？你看着啤酒打开盖子后满溢出来，那天你问我是什么，我说那是满溢的爱，你永远都喝不完，它无止尽。今天也是，你会沉溺于其中。</p><p>萩原回答地游刃有余，他忍耐着痛苦，忍耐着控制着遏制住自己更多糟糕想法。他握紧松田的手，咬住那指尖，希望松田能给他束缚。松田照做了，尽管他的意识已经迷糊不清，在接触到萩原肌肤时松田本能的抓紧，将萩原控制在手中，勒紧再勒紧，呼吸变得急促，痛苦和快感混为一体。</p><p>萩原的视野模糊开来，面前唯一清楚的只有松田的脸，这是他永远的指向标。</p><p>我们现在将车速开到最大，前方是死亡也不会踩下刹车。这是我们的目的地。</p><p>红绳束缚住他的行动，所以他不能摁着萩原脑袋逼迫他做什么，能活动的只有双手。还会因摩擦生疼，脖子上肯定早被勒出痕迹，被人看到绝对是虐待惨案，而萩原身上会留下同样印记。他听着萩原的呼吸减弱，变得痛苦。我喜欢你。萩，你是我改装的最好车辆。</p><p>既然是我的东西那我怎么处理都可以吧？他松开油门，放过了萩原的脖子。撑着萩原的肩膀自己坐下去，享受压榨萩原的乐趣，让人达到临界点的方法不止一种，既然窒息和快感能混为一谈，后者居上又有什么问题。</p><p>松田好奇握住萩原的性器和自己的压在一起，两根阴茎从手中滑落又被握在同一掌心。已经射过一次又再次硬挺起来，变得更难以掌控。他的手变得黏黏糊糊，他将过量的粘液涂抹到自己身上萩原脸上，尝过味道后又吐干净。</p><p>我还想试试上次那个——他手指在萩原掌心乱划然后被抓紧。</p><p>萩原将他双腿抬起来架在自己肩膀上。明明已经坦然面对过，松田如今仍觉羞涩，抬脚踩上萩原肩头，催促对方快一点行动。</p><p>如果这里天花板是镜面就好了，这样你就能看到自己现在是什么样。萩原略带遗憾地感慨 ，低头从脚踝处开始亲吻起，一直亲到性器。他自信自己口活不错，松田的表情就是他最好的奖赏。</p><p>那脚趾都爽到蜷缩起，松田小腿紧绷着不由将他夹得更紧，脚跟也不断捶着他肩膀。</p><p>够了，够了。松田身体向后退去，又被拽着推拉过来，直到两人下身契合在一起。</p><p>他现在无法合并双腿，性器在每次撞击中颤抖，控制不住的流下精水仿若失禁。面前一切都变得晕眩，他抓住萩原手臂，将对方拉至身前。一边边叫着他面前，脸上没有恐惧，而是更为复杂的快乐。</p><p>特别的重要的是你，萩。他双腿滑落到萩原腰间，又被人手臂固定在起两侧，萩原将他钉在了自己身上，同样也不得脱离。</p><p>意识真的模糊到一定程度。松田开口结结巴巴。之前一起挤着看电影的时候我有想到你，当时我觉得完蛋了，现在觉得话说得太早了。</p><p>我知道，我知道，我更早想到你。萩原没有被绑住，但会因为松田太过直接的话语一次次被钉住，丧失行动能力。现在驾驶车辆的是松田，当然由他决定一切。</p><p>也该换我开车了吧。</p><p>萩原眨眨眼按住松田将他压在自己身上。我给了你很多次机会，你可以拒绝我，你可以逃开，是你要过来的。松田身体里太暖和，他一寸寸破开阻碍也变得无所谓，顶到深处让松田发出更为甜腻的呻吟。可是松田抱怨这样太慢，这样肯定还不够快。再深一点吧 ，让我们更紧密一点。精液变成细小的泡沫糊了下身，他一次次顶到肠结位置，逼迫松田只能抱住他，只能依靠他以保持最后的平衡和体面。</p><p>萩。</p><p>他听到松田的声音，顿了顿，将人抱的更紧。一手抚过松田后背，停留在尾椎部分，弯了弯眼角。我前两天刚好看过新东西，我们来试试吧。不待同意，他拍向松田的臀部上方的小段椎骨。听说这里有能连接到生殖器的神经，收到刺激的情况下能让人得到快乐。松田如遭受电击般，前段射出精水打湿他的小腹。浑身因高潮战栗，脸上尽是茫然。</p><p>真是可爱。他贴近亲过松田额头，吻往下落到眼睛，唇瓣触碰到眼睑，不知因恐惧还是因兴奋，隔着薄薄的皮能感知到下面眼球的快速运动，还能尝到苦涩甜蜜的眼泪滋味。</p><p>我要杀了你。我会杀你。他听到松田咬牙切齿的咒骂，可惜少了威慑力。</p><p>好好，别等以后，就现在吧，请吃掉我吧。</p><p>他抹了把小腹上的精液塞入松田口中，观察对方表情。那口腔不熟练的吞吐着手指，让他恶趣味的像塞入更深，直至抵到喉结处引起呕吐反应才缓缓退出一点，转而去扫剐口腔内壁 折磨舌头。</p><p>松田用力咬下去，他萩原手指上留下指印 换得自己指尖上同样的疼痛。</p><p>这算对戒了。</p><p>仪式感是必须的。交换对戒的下一步是宣誓，但太多话松田一点会觉得烦，不如用行动来证明。</p><p>你现在完全的吃下了我，我是你的了，只能是你了。性器在狭小腔道内长驱直入，射入最深处，留下满当当的精液。按压小腹摸到的不知是性器存在还是那些残留物。</p><p>松田没再说话，一时无法听出自己的声音。帮我解开绳子，萩。</p><p>只有这一个请求。</p><p>解开绳子瞬间萩原反射性捂住自己的脸，担心一拳带着冷风就这样过来。</p><p>松田只是抚过他脖子上已经变得青紫的痕迹，跌跌撞撞从他身上离开，起身去到了杯水。没有东西堵塞，精液顺着腿根流下缓缓流下。在松田回来后滴落到萩原的胸膛上。没办法，松田正一脚踩着他，这个景色很好，一级观景点，仅对萩原研二开放。如果松田没有将杯中半瓶水全倒他身上会更好。我以为你渴了。</p><p>我确实渴的要命。萩原拽住松田脚踝让人跌坐下来落到自己身上，疼得他闷哼声，更方便后续扮可怜博取同情分。</p><p>你生气了吗？我不会……</p><p>他讨饶般将手指探进松田的穴道，借着挖出来的名义将自己的精液塞入的更深。</p><p>对，我生气了……不是因为这个。</p><p>松田和他脑袋挨着。萩原。他注视着萩原的眼睛，紫色的，明亮的，诱惑的，无法自拔的，这个颜色像诱人的陷阱，明知不可碰，但仍忍不住去靠近。</p><p>他单手捧起萩原的脸，这样的接触当然不够。松田笑了出来，笑得比萩原更为温柔。接着不客气地让手下萩原的脑袋撞上地板，像拍球一样，脑袋也算一种球不是吗？自然也能玩，有身体的累赘让头颅无法丢出去，亲吻地面却不成问题。</p><p>他压住萩原的头，手指贴在眼睑之上，扯过耳朵，探入萩原口中搅乱他的话语。我生气你现在仍游刃有余，看起来随时都能抽身而退，这不公平。</p><p>小阵平，你想要什么公平？我会许下你想让我许下的诺言，向你承诺我能做到的一切并用实际行动向你证明。我就在你手中，你现在想怎样确认。</p><p>萩原的喉咙还没好完全，沙哑的，说话低沉，仿佛地狱里出来引诱人的魔鬼，要签下契约吗，他的声音如此蛊惑着。我很早以前就没有退路了。心底更多的话没能说出口，他总得给自己留下一点底牌方便下次打出。</p><p>可惜两人现在都没有笔，能签下签约的地方只有身体。松田抬手在萩原背上歪歪斜斜写上自己的名字。</p><p>更多话被断断续续的喘息吞没。</p><p>松田忘了之后发生什么，等他起床时一身青紫不说，浑身更是酸痛的要命。好在没有黏糊糊的触感，看起来已经洗过澡。在迷糊中萩原大概可能还帮他洗了头发，在他睡着后帮他仔细吹干。谁娶了萩原真是有福了。他为这个想法笑出来，从冰柜里拿出一瓶啤酒走到阳台边。</p><p>泡沫溢出落到他指尖，他又想到萩原那个比喻，舔去白沫阻止自己对比两者口味。</p><p>现在屋外已经积了一层雪，围栏覆了一层白色，空中雪未停歇，回去的路途想也知道变得艰难，没办法，只能再多待一会。</p><p>在一瓶酒要喝完时萩原拿过新的一瓶坐在他旁边，和他碰杯，玻璃相撞发出脆响。比起萩原现在在注视他这一事实，他更期待有一口能送到嘴边的酒。</p><p>你会读心？</p><p>大概吧。</p><p>萩原晃晃自己的那杯，递至松田嘴边，看着他咽下一口，当松田吞咽时他也不自觉滚动喉结，将欲望尽数吞入喉中，和酒精一同饮下。</p><p>接着酒的掩护，他的手偷渡过两人间的边界，踩过手背钻进松田的衣袖内，在更进一步之前被抓住，被松田紧紧扣在手心。　　　　　　</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;p&gt;和少年套餐最搭配的当然是公路旅行，对于萩原和松田也不例外，不是少年也不影响，和目的地、年龄无关和旅行、同伴本身有关。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我想去看海。萩原有了这个想法后便敲响了松田的门，如此的行动力本应归属于松田。萩原可能是被影响了，又或是被激发某种特质，他说不清。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;常言，两个人在一起久了长得也会相似，或许也是同理 。想到这，松田不由看了看玻璃，上面叠着萩原和他的脸，如果不是萩原正在开车，他会更乐意扭转萩原的脑袋，盯着他脸对比，看两人长相是否有变得相似。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;你不想变得跟我一样？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我不想被叫做萩原阵平。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;萩原笑起来，抖落手中的烟灰，一只手抽烟一只手开车并不是值得提倡。但原谅他，萩原自诩车技不错，不错包括了这样的行为。他能为自己的行为也能为车上另一人的生命负责，在单手开车的情况下。他大半夜拉松田一起出来真的是为了看海，而非自杀。</summary>
    
    
    
    
    <category term="爆处" scheme="http://example.com/tags/%E7%88%86%E5%A4%84/"/>
    
    <category term="萩松" scheme="http://example.com/tags/%E8%90%A9%E6%9D%BE/"/>
    
    <category term="R18" scheme="http://example.com/tags/R18/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Part B</title>
    <link href="http://example.com/2024/02/23/PartB/"/>
    <id>http://example.com/2024/02/23/PartB/</id>
    <published>2024-02-22T21:26:13.000Z</published>
    <updated>2024-02-23T15:24:34.914Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>好久不见后该说些什么。松田手边没有打招呼的指导手册，他现在惯用的社交模板原型就在前面，自然也难能一贯的方式来简单说嗨。他只能前倾身体隔着两层手套握住对方伸出的手，祝福他从东京湾下爬上来。</p><p>“我等你太久，没有讯息，电视上也没你的消息，只好爬上来找你。海底太冷，再多来个拥抱怎样？”萩原从没给过松田拒绝的选择，即便贴的这么近难感受到人气，可能外面真的冷得不像话，连带萩原眼底都沾上了冰雪碎片。</p><span id="more"></span><p>分别几年，两人虽短讯未断但从未见面。</p><p>两人靠在一起聊起未见的几年。萩原对松田的记忆定格在地下的拳击台，他幻想过在会在电视上看到松田的胜利，到时自己再送上大礼，但他没等到这天。忘了从哪个时间节点开始，松田再不提关于拳击的事，他不厚道的想过或许松田早已死在那台上，现在对面的不过是模仿他语气来安慰自己的人。 电视剧中不是常见这种套路吗？</p><p>“想确认我讣告可以直接打电话确认。”松田凑过去借火，直到烟要烧到手指也没等到萩原的反驳。</p><p>萩原陈述自己的经历和松田了解的大差不差，除了加入组织，其他信息倒是和他通过讯息告诉松田的一样。什么都擅长，找来钱快又轻松的自然不在话下，从一开始的打小牌到入驻赌场成为叠马仔，来钱比松田不要轻松太快。</p><p>“你早说我就找你包养了，哪用得着现在和你这样坐一起，我的好同事——”松田咬着烟，将音调拖的老长。</p><p>两人不该这样见面，可能给对方收尸都比像现在作为未来的搭档坐在一起好受。之后确认起代号，松田肯定自己绝对叫不出萩原的代号酒名，习惯太过根深蒂固，见面后在他舌尖上打滚的一直只有萩、萩原或者研二，总之不是绕口的洋酒名。不会真的有人傻到用本名直接进来吧。萩原用手指指向他自己，两人异口同声承认，头抵在一起笑出来，我们没必要去考虑那么多回头路。于是松田仍叫着萩只是夹了更多粗口，文字里干巴巴的小阵平也重新在他耳边萦绕，烦人到无以复加。</p><p>一个人能简单完成的任务两个人也能，和其他人搭档能解决的麻烦换萩原更是——松田不好说。松田骂萩原公报私仇，在他和目标面对面聊天时爆掉目标头，那脑浆滋味萩原应该亲自尝尝。萩原笑松田被对方魅惑以至于反应迟钝，同人目光聚焦超过3s都没舍得眨眼。</p><p>两人在训练场磨合，用拳头来交流没有联系的那几年。松田将萩原按在地上揍，在萩原不要揍脸的哀嚎声中得意一秒再被爆头。又或以旧伤博得萩原同情，在萩原犹豫中痛击他，若非是在训练若非是萩原拧断脖子也不在话下。</p><p>真的很痛。他们挤在浴缸一动不动，身上痕迹可怖到像经历一次激烈性爱。萩原会在下次聚会时炫耀这是新任野蛮女友，他的大小姐，又或一只难驯服的新宠物留下的甜蜜印记。萩原一如从前，嘴上便宜从不吃亏。松田翻起白眼，不戳穿留在萩原脖子上令他窒息过的指印。</p><p>“你怎么能看着别人”，萩原语气委屈，截胡松田和他人的对视，情感真挚的能骗过他自己。</p><p>松田捏住萩原要亲上来的脸，真诚劝他下次接近自己前拿份体检报告过来。</p><p>比萩原体检报告更早过来的人是松田的没有情趣，松田直入萩原住所比自己家还随意，不顾床上还在缠绵的人拖开椅子坐下，离AV导演只有一台摄影机的距离。</p><p>“你们继续不用管我。”松田兴致不错，甚至倒上平时不会碰的洋酒，还装模作样问萩原是否需要。行动比言语更直接，萩原抓住松田手臂将他脑袋摁在床上比说出完整的一句话快太多。</p><p>萩原偏头亲吻过自己预定好的床伴，空着的手还饶有闲心的帮对方披上衣服扣好，好声劝走对方后再来处理手下的不速之客。</p><p>黑衣好在血流光了也看不出多狼狈，快要死的不是萩原，但他脑内也诡异的浮现起了跑马灯，和松田有关的一切。倒在拳击台上鼻青脸肿牙齿掉落肋骨断了几根，说不清现在和当时哪个更狼狈。</p><p>萩原毫不怜惜的处理松田的伤口，他手边没有太多药品，比起看着松田安静睡去萩原更偏向用疼痛让松田保持清醒，松田诡异的没有开口骂人，瞳孔带着涣散，萩原不意外自己将刀捅入伤口松田也能笑着亲他。</p><p>萩原承认现在的自己没什么底线，但对病患下手还是太畜生，或者是对松田这人，但松田自己坐上来这种事。萩原仰头，止住不存在的鼻血，思考怎么缓解下身痛。</p><p>两人上次抱在一起还是在上次，忘了在学校还是在家里，在看完片后依着不合格的说明书来了更不合格的一发，如品控糟糕的模型，仅仅只是结合，稍微摆动便松垮到脱落。</p><p>松田永远的横冲直撞，床事上他自己不好受也不会让对方好受。以前是，现在也是。肇事者还在嘲笑萩原技术没有一点长进。</p><p>跳过所有铺垫直入正题能好受才有鬼。</p><p>萩原想松田适合和死人做爱，只有死人才不会在乎自己那根被夹断。他90%的粗口都能归结于松田。放松点，他拍着松田背安抚。松田早不是小孩，但床上他比小孩还任性，像一辆失控的车，除了疼痛和过度的快感其他都不能让他停下。</p><p>……</p><p>……</p><p>松田醒过来的时候萩原坐在他旁边，熟悉的气息也挡不住本能反应，他习惯去摸藏在枕头下的手枪或短刀，发现都没有后遏住还在狂跳的心脏去床头寻找能让人镇定的烟酒。</p><p>萩原单手抱住松田叹气，为他这般戒备自己感到伤心，如果不论他早给松田注入肌肉松弛剂这回事，他的心碎声多少会更真。</p><p>“你用了吗啡。”萩原陈述事实，松田的回答是怎样都无关紧要，任何理由都是借口，现在需要的是解决问题。他已处理好其他的一切，他在接下来一段时间会和松田有个甜蜜的两人约会。</p><p>“我猜你应该给我弄更多药过来，而不是像这样。”松田转动手腕研究解开这手铐需要多久。“还是警察play才能取悦你，萩原警官。”</p><p>“我不想任务中我搭档一个手抖导致我要去给他收尸。”</p><p>“我不会。”</p><p>醉鬼赌鬼瘾君子的话最不能信，而现在的松田占了三分之二。</p><p>萩原同他保持一定距离，催问他定的笼子怎么还没送到。手铐束缚都不能阻止这位逃脱大师，除非折断他手脚。</p><p>萩原未尝没有想过，在和松田联系渐少的时期，在见面后看他社交游刃有余时。完成任务后可以让补刀的子弹失误命中这搭档，不致死但失去行动能力足以。可萩原运气够好，在他还在完善计划时松田就自己送上门来。</p><p>松田会靠着铁笼跟他说有多痛，语气可怜无辜脆弱夹着怒火，精力充沛到几夜不会合眼。他实在太吵，萩原曾试过按住他灌下镇定片，也不管副作用是失禁还是胃痉挛，只为了让两人都能睡个好觉，但没有用。萩原怀疑他在打拳那段时间兴奋剂也没少嗑，如果能早点，如果能早点遇见用链子拴好是不是就没现在这么麻烦。</p><p>这状态你也能下去手真是变态啊。做爱失控的表情和戒断症状都太难堪，但是如今都袒露在萩原面前。拜托，别看我，这祈求已无意义。</p><p>小阵平什么样我都喜欢。在睡去前松田听到萩原回答，如果不是胃中空空如他一定会吐到萩原身上。</p><p>在萩原不知处理过多少轮尿液精液呕吐物后松田戒断症状多少有点缓解。</p><p>松田泡在浴缸清理身体，现在他已经能独立完成这件事而不需要假以人手。在他将自己沉入水中肺中空气要耗尽前萩原的手伸过来。</p><p>“要出门吗？”他拿着衣服，只等一个点头。</p><p>用不着这东西也装备上。埋在衣服中的项圈和跳蛋怎么看都太过居心不良，松田提起罪证萩原以笑和亲吻作答。</p><p>外出地点当然还是萩原惯去的酒吧，他们调侃萩原太久没来是被妖精迷惑了吗。萩原揽住松田不可置否。</p><p>即便穿得严严实实，面容也被墨镜遮住大半仍止不住有人向松田献上花和酒。萩原截住一切，端起自己酒喂给松田，庆祝他人气之高。你在生气什么。松田低烧未退，嗓子还哑着，他咽下萩原递来的酒坐到他身上。停下跳蛋，松田咬住萩原耳朵，声音低不可闻。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;p&gt;好久不见后该说些什么。松田手边没有打招呼的指导手册，他现在惯用的社交模板原型就在前面，自然也难能一贯的方式来简单说嗨。他只能前倾身体隔着两层手套握住对方伸出的手，祝福他从东京湾下爬上来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我等你太久，没有讯息，电视上也没你的消息，只好爬上来找你。海底太冷，再多来个拥抱怎样？”萩原从没给过松田拒绝的选择，即便贴的这么近难感受到人气，可能外面真的冷得不像话，连带萩原眼底都沾上了冰雪碎片。&lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="スワロウテイル" scheme="http://example.com/categories/%E3%82%B9%E3%83%AF%E3%83%AD%E3%82%A6%E3%83%86%E3%82%A4%E3%83%AB/"/>
    
    
    <category term="爆处" scheme="http://example.com/tags/%E7%88%86%E5%A4%84/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>守则</title>
    <link href="http://example.com/2024/02/23/%E5%AE%88%E5%88%99/"/>
    <id>http://example.com/2024/02/23/%E5%AE%88%E5%88%99/</id>
    <published>2024-02-22T21:22:26.000Z</published>
    <updated>2024-02-23T15:22:10.896Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>大抵总在想两人存活if，的确日本人就该有死得像樱花一样的觉悟，为自己信念去死。运气好被拾取珍藏，运气不好直接落入下水道或成为人足下泥，人真死了也追究不了这么多，只能安慰自己好歹死亡那刻不犹豫不后悔，光辉耀目，榨取生者眼泪后让其用一生怀念。</p><p>剧本只有这样才足够精彩。</p><p>真的吗？这种个人英雄不可取啊。</p><p>你想成为英雄吗？</p><span id="more"></span><p>过去两人窝在一起畅谈理想。小一点的时候谁没一个英雄梦，然后被现实磨灭，一件一件事压在头上，再说出当英雄当正义的伙伴这种话语自己都会止不住发笑，当了警察之后英雄这个词几乎就和殉职挂钩了。别个人主义，别单独行动，我们是幼驯染，我们是搭档，我们是能交付生死的存在，如果这条路上只有一个人，那和狗没牵绳自己溜自己有什么区别。警犬汪汪队的确也能立大功，但绳子总有人拉着，知道自己要奔向何方。</p><p>扯歪了，话说回来。近距离接触爆炸萩原哪怕能活也多处重伤，手难再去处理精密仪器操作。你在看到倒计时时会犯ptsd不知如何下手吗？松田多少有这担心，萩原一边说自己没问题啦，这种小事，身体反应比意识更为诚实，没办法处理就是没办法处理。这时自暴自弃说出不当警察能做的也有很多都变得顺理成章。萩原歪头看着松田，笑着跟他说，完蛋，小阵平我的铁碗饭好像要没了。</p><p>锵锵，给你的礼物，调职书。在哪里当警察都是当，不拆掉也有其他工作能做，哪里有你一个人先溜走不用执勤这种好事。<br>至于松田，多少也是爆处王牌，虽然理论上来说还没有过实习期，名声已经传出去了就加油干吧，总有一日，总有一日会遇到摩天轮上的炸弹（别说地狱话了）。</p><p>萩原或许应该高兴，这样他可以完美地痛殴松田，将四年前松田送给他的话一句不落的全砸回去。萩原一言不发，他了解松田正如松田了解他一般，两人在同样情况下可能想法不同但最终会做同一个选择。<br>所以说一起行动就好了。得到消息的爆炸物处理班和搜一调查人员回合，时隔几年的两人再次合作。不等上司命令警犬一号和警犬二号已经踏入摩天轮仓，对着窗户外的人比了个耶。</p><p>小阵平我帮你看内容 你剪下去，我们赌的够多，再多加3秒也无妨，筹码是我们的命。赌博当然要All in！</p><p>压力，责任，未来，系于命运的一线。</p><p>不过搜一怎么也能遇到这种炸弹，这算重操旧业第二次体验被炸飞的刺激吗？运气差一点不知道还能不能拼起来，小阵平，你知道吗这个距离我们都不用去火葬场了。</p><p>萩原你闭嘴吧。</p><p>萩原太吵了吵得不行，哪里有人这样喋喋不休，等等摄影来了难道要拍两个不停斗嘴的幼稚鬼吗？拜托，正经一点，就一秒，来，看镜头。</p><p>不用成烈士也能获得奖章，不要变成黑白也会被人铭记，只要两人一起行动再危险的情况都能多1%的概率。<br>最后的最后，再折腾一番后总能调到搜一重新组成新搭档。</p><p>小阵平，你知道警察守则最重要的是什么吗？</p><p>坚守规则，保护人民？</p><p>错了，是绝不能单独行动。　　</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;p&gt;大抵总在想两人存活if，的确日本人就该有死得像樱花一样的觉悟，为自己信念去死。运气好被拾取珍藏，运气不好直接落入下水道或成为人足下泥，人真死了也追究不了这么多，只能安慰自己好歹死亡那刻不犹豫不后悔，光辉耀目，榨取生者眼泪后让其用一生怀念。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;剧本只有这样才足够精彩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;真的吗？这种个人英雄不可取啊。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;你想成为英雄吗？&lt;/p&gt;</summary>
    
    
    
    <category term="スワロウテイル" scheme="http://example.com/categories/%E3%82%B9%E3%83%AF%E3%83%AD%E3%82%A6%E3%83%86%E3%82%A4%E3%83%AB/"/>
    
    
    <category term="爆处" scheme="http://example.com/tags/%E7%88%86%E5%A4%84/"/>
    
    <category term="无意义" scheme="http://example.com/tags/%E6%97%A0%E6%84%8F%E4%B9%89/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
