<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>HIP87833</title>
  
  
  <link href="http://example.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://example.com/"/>
  <updated>2024-02-22T21:00:44.346Z</updated>
  <id>http://example.com/</id>
  
  <author>
    <name>Eltanin</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>Plan B</title>
    <link href="http://example.com/2024/02/23/Plan-B/"/>
    <id>http://example.com/2024/02/23/Plan-B/</id>
    <published>2024-02-22T20:45:08.000Z</published>
    <updated>2024-02-22T21:00:44.346Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>   好久不见后该说些什么。松田手边没有打招呼的指导手册，他现在惯用的社交模板原型就在前面，自然也难能一贯的方式来简单说嗨。他只能前倾身体隔着两层手套握住对方伸出的手，祝福他从东京湾下爬上来。</p><p>“我等你太久，没有讯息，电视上也没你的消息，只好爬上来找你。海底太冷，再多来个拥抱怎样？”萩原从没给过松田拒绝的选择，即便贴的这么近难感受到人气，可能外面真的冷得不像话，连带萩原眼底都沾上了冰雪碎片。</p><p>分别几年，两人虽短讯未断但从未见面。</p><p>两人靠在一起聊起未见的几年。萩原对松田的记忆定格在地下的拳击台，他幻想过在会在电视上看到松田的胜利，到时自己再送上大礼，但他没等到这天。忘了从哪个时间节点开始，松田再不提关于拳击的事，他不厚道的想过或许松田早已死在那台上，现在对面的不过是模仿他语气来安慰自己的人。 电视剧中不是常见这种套路吗？</p><p>“想确认我讣告可以直接打电话确认。”松田凑过去借火，直到烟要烧到手指也没等到萩原的反驳。</p><p>萩原陈述自己的经历和松田了解的大差不差，除了加入组织，其他信息倒是和他通过讯息告诉松田的一样。什么都擅长，找来钱快又轻松的自然不在话下，从一开始的打小牌到入驻赌场成为叠马仔，来钱比松田不要轻松太快。</p><p>“你早说我就找你包养了，哪用得着现在和你这样坐一起，我的好同事——”松田咬着烟，将音调拖的老长。</p><p>两人不该这样见面，可能给对方收尸都比像现在作为未来的搭档坐在一起好受。之后确认起代号，松田肯定自己绝对叫不出萩原的代号酒名，习惯太过根深蒂固，见面后在他舌尖上打滚的一直只有萩、萩原或者研二，总之不是绕口的洋酒名。不会真的有人傻到用本名直接进来吧。萩原用手指指向他自己，两人异口同声承认，头抵在一起笑出来，我们没必要去考虑那么多回头路。于是松田仍叫着萩只是夹了更多粗口，文字里干巴巴的小阵平也重新在他耳边萦绕，烦人到无以复加。</p><p>一个人能简单完成的任务两个人也能，和其他人搭档能解决的麻烦换萩原更是——松田不好说。松田骂萩原公报私仇，在他和目标面对面聊天时爆掉目标头，那脑浆滋味萩原应该亲自尝尝。萩原笑松田被对方魅惑以至于反应迟钝，同人目光聚焦超过3s都没舍得眨眼。</p><p>两人在训练场磨合，用拳头来交流没有联系的那几年。松田将萩原按在地上揍，在萩原不要揍脸的哀嚎声中得意一秒再被爆头。又或以旧伤博得萩原同情，在萩原犹豫中痛击他，若非是在训练若非是萩原拧断脖子也不在话下。</p><p>真的很痛。他们挤在浴缸一动不动，身上痕迹可怖到像经历一次激烈性爱。萩原会在下次聚会时炫耀这是新任野蛮女友，他的大小姐，又或一只难驯服的新宠物留下的甜蜜印记。萩原一如从前，嘴上便宜从不吃亏。松田翻起白眼，不戳穿留在萩原脖子上令他窒息过的指印。</p><p>“你怎么能看着别人”，萩原语气委屈，截胡松田和他人的对视，情感真挚的能骗过他自己。</p><p>松田捏住萩原要亲上来的脸，真诚劝他下次接近自己前拿份体检报告过来。</p><p>比萩原体检报告更早过来的人是松田的没有情趣，松田直入萩原住所比自己家还随意，不顾床上还在缠绵的人拖开椅子坐下，离AV导演只有一台摄影机的距离。</p><p>“你们继续不用管我。”松田兴致不错，甚至倒上平时不会碰的洋酒，还装模作样问萩原是否需要。行动比言语更直接，萩原抓住松田手臂将他脑袋摁在床上比说出完整的一句话快太多。</p><p>萩原偏头亲吻过自己预定好的床伴，空着的手还饶有闲心的帮对方披上衣服扣好，好声劝走对方后再来处理手下的不速之客。</p><p>黑衣好在血流光了也看不出多狼狈，快要死的不是萩原，但他脑内也诡异的浮现起了跑马灯，和松田有关的一切。倒在拳击台上鼻青脸肿牙齿掉落肋骨断了几根，说不清现在和当时哪个更狼狈。</p><p>萩原毫不怜惜的处理松田的伤口，他手边没有太多药品，比起看着松田安静睡去萩原更偏向用疼痛让松田保持清醒，松田诡异的没有开口骂人，瞳孔带着涣散，萩原不意外自己将刀捅入伤口松田也能笑着亲他。</p><p>萩原承认现在的自己没什么底线，但对病患下手还是太畜生，或者是对松田这人，但松田自己坐上来这种事。萩原仰头，止住不存在的鼻血，思考怎么缓解下身痛。</p><p>两人上次抱在一起还是在上次，忘了在学校还是在家里，在看完片后依着不合格的说明书来了更不合格的一发，如品控糟糕的模型，仅仅只是结合，稍微摆动便松垮到脱落。</p><p>松田永远的横冲直撞，床事上他自己不好受也不会让对方好受。以前是，现在也是。肇事者还在嘲笑萩原技术没有一点长进。</p><p>跳过所有铺垫直入正题能好受才有鬼。</p><p>萩原想松田适合和死人做爱，只有死人才不会在乎自己那根被夹断。他90%的粗口都能归结于松田。放松点，他拍着松田背安抚。松田早不是小孩，但床上他比小孩还任性，像一辆失控的车，除了疼痛和过度的快感其他都不能让他停下。</p><p>……</p><p>……</p><p>松田醒过来的时候萩原坐在他旁边，熟悉的气息也挡不住本能反应，他习惯去摸藏在枕头下的手枪或短刀，发现都没有后遏住还在狂跳的心脏去床头寻找能让人镇定的烟酒。</p><p>萩原单手抱住松田叹气，为他这般戒备自己感到伤心，如果不论他早给松田注入肌肉松弛剂这回事，他的心碎声多少会更真。</p><p>“你用了吗啡。”萩原陈述事实，松田的回答是怎样都无关紧要，任何理由都是借口，现在需要的是解决问题。他已处理好其他的一切，他在接下来一段时间会和松田有个甜蜜的两人约会。</p><p>“我猜你应该给我弄更多药过来，而不是像这样。”松田转动手腕研究解开这手铐需要多久。“还是警察play才能取悦你，萩原警官。”</p><p>“我不想任务中我搭档一个手抖导致我要去给他收尸。”</p><p>“我不会。”</p><p>醉鬼赌鬼瘾君子的话最不能信，而现在的松田占了三分之二。</p><p>萩原同他保持一定距离，催问他定的笼子怎么还没送到。手铐束缚都不能阻止这位逃脱大师，除非折断他手脚。</p><p>萩原未尝没有想过，在和松田联系渐少的时期，在见面后看他社交游刃有余时。完成任务后可以让补刀的子弹失误命中这搭档，不致死但失去行动能力足以。可萩原运气够好，在他还在完善计划时松田就自己送上门来。</p><p>松田会靠着铁笼跟他说有多痛，语气可怜无辜脆弱夹着怒火，精力充沛到几夜不会合眼。他实在太吵，萩原曾试过按住他灌下镇定片，也不管副作用是失禁还是胃痉挛，只为了让两人都能睡个好觉，但没有用。萩原怀疑他在打拳那段时间兴奋剂也没少嗑，如果能早点，如果能早点遇见用链子拴好是不是就没现在这么麻烦。</p><p>这状态你也能下去手真是变态啊。做爱失控的表情和戒断症状都太难堪，但是如今都袒露在萩原面前。拜托，别看我，这祈求已无意义。</p><p>小阵平什么样我都喜欢。在睡去前松田听到萩原回答，如果不是胃中空空如他一定会吐到萩原身上。</p><p>在萩原不知处理过多少轮尿液精液呕吐物后松田戒断症状多少有点缓解。</p><p>松田泡在浴缸清理身体，现在他已经能独立完成这件事而不需要假以人手。在他将自己沉入水中肺中空气要耗尽前萩原的手伸过来。</p><p>“要出门吗？”他拿着衣服，只等一个点头。</p><p>用不着这东西也装备上。埋在衣服中的项圈和跳蛋怎么看都太过居心不良，松田提起罪证萩原以笑和亲吻作答。</p><p>外出地点当然还是萩原惯去的酒吧，他们调侃萩原太久没来是被妖精迷惑了吗。萩原揽住松田不可置否。</p><p>即便穿得严严实实，面容也被墨镜遮住大半仍止不住有人向松田献上花和酒。萩原截住一切，端起自己酒喂给松田，庆祝他人气之高。你在生气什么。松田低烧未退，嗓子还哑着，他咽下萩原递来的酒坐到他身上。停下跳蛋，松田咬住萩原耳朵，声音低不可闻。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;   好久不见后该说些什么。松田手边没有打招呼的指导手册，他现在惯用的社交模板原型就在前面，自然也难能一贯的方式来简单说嗨。他只能前倾身体隔着两层手套握住对方伸出的手，祝福他从东京湾下爬上来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我等你太久，没有讯息，电视上也没你的消息，只好爬上来找你。海底太</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="爆处，萩松" scheme="http://example.com/tags/%E7%88%86%E5%A4%84%EF%BC%8C%E8%90%A9%E6%9D%BE/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="http://example.com/2024/02/23/hello-world/"/>
    <id>http://example.com/2024/02/23/hello-world/</id>
    <published>2024-02-22T16:36:59.841Z</published>
    <updated>2024-02-22T16:29:52.296Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Welcome to <a href="https://hexo.io/">Hexo</a>! This is your very first post. Check <a href="https://hexo.io/docs/">documentation</a> for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in <a href="https://hexo.io/docs/troubleshooting.html">troubleshooting</a> or you can ask me on <a href="https://github.com/hexojs/hexo/issues">GitHub</a>.</p><h2 id="Quick-Start"><a href="#Quick-Start" class="headerlink" title="Quick Start"></a>Quick Start</h2><h3 id="Create-a-new-post"><a href="#Create-a-new-post" class="headerlink" title="Create a new post"></a>Create a new post</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo new <span class="string">&quot;My New Post&quot;</span></span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html">Writing</a></p><h3 id="Run-server"><a href="#Run-server" class="headerlink" title="Run server"></a>Run server</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/server.html">Server</a></p><h3 id="Generate-static-files"><a href="#Generate-static-files" class="headerlink" title="Generate static files"></a>Generate static files</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo generate</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html">Generating</a></p><h3 id="Deploy-to-remote-sites"><a href="#Deploy-to-remote-sites" class="headerlink" title="Deploy to remote sites"></a>Deploy to remote sites</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/one-command-deployment.html">Deployment</a></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;Welcome to &lt;a href=&quot;https://hexo.io/&quot;&gt;Hexo&lt;/a&gt;! This is your very first post. Check &lt;a href=&quot;https://hexo.io/docs/&quot;&gt;documentation&lt;/a&gt; for</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
