<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>HIP87833</title>
  
  
  <link href="http://example.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://example.com/"/>
  <updated>2024-04-01T18:02:30.604Z</updated>
  <id>http://example.com/</id>
  
  <author>
    <name>Eltanin</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>【COCTRPG】羡慕你是神</title>
    <link href="http://example.com/2024/04/02/%E7%BE%A1%E6%85%95%E4%BD%A0%E6%98%AF%E7%A5%9E/"/>
    <id>http://example.com/2024/04/02/%E7%BE%A1%E6%85%95%E4%BD%A0%E6%98%AF%E7%A5%9E/</id>
    <published>2024-04-01T16:57:11.000Z</published>
    <updated>2024-04-01T18:02:30.604Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h4 id="久津见真吾-久津见真望"><a href="#久津见真吾-久津见真望" class="headerlink" title="久津见真吾&#x2F;久津见真望"></a>久津见真吾&#x2F;久津见真望</h4><p>为什么我不是你。我问了很多次，每次还没开口就会自己先一步笑出来。我没办法像你，做到你一样的完美。</p><p>“今天又在操着好好人设，一直裹在这身西装之下你不累吗？”我坐在副驾驶问着血缘上是我哥的人物。他叹了一口气，没有回我，仿佛我是难雕琢的朽木而他已经尽了全部力气。<span id="more"></span></p><p>我应该感谢他，没有他我可能早就死在哪个不知名的巷子里，如此窝囊的死法让那男女为我收尸都成为耻辱。</p><p>你怎么这样，你怎么不学学你哥，你看看你现在像什么样。</p><p>我就这样，我就是我，我没办法年纪轻轻就将自己裹在整齐衣装之内当一句行尸走肉，所以放过我吧。</p><p>以防他再次追出来找我，我给他留了信，告诉他我没办法在待在这个空间，再多一秒我都会窒息而亡 。</p><p>“你不该这样。”</p><p>下次我们见面时他这样对我说，衣服干净地不沾泥水。也是，他的鞋的本来也就不是用于行走在这样的地面上。他拉我起来，可惜高档衣服被我弄脏。</p><p>我有太多为什么，汽车坏了没有刹车，我的脑子连带被撞坏，开始口不择言。</p><p>“为什么过来找我，为什么不像其他人一样直接放弃我，我是耻辱，我是家里没办法见光的存在不是吗？既然如此为什么你还一次次过来用手电筒扫着下水道。大精英，你的人生履历已经够光彩了，没必要再为了多做一份慈善沾上污点。”</p><p>“你是我弟。”</p><p>我听到他的声音笑了出来，每根骨头都在疼痛，我笑得喘不过气。这算什么理由，太差劲了。</p><p>不管你怎么想，我们有血缘联系，不论别人怎么说，父母正在老去，我们将是这个世界上最亲密的人。我怎么能放弃你，我怎么会抛下你。”</p><p>这理由我觉得太过可笑，可笑到我没办法回答。</p><p>我对他做过很多恶作剧，我叛逆了很久，我跟他对着干，将自己弄成跟他看上去完全不同的样子，努力将我们区分开来。我们只是兄弟，我不会一言一行模仿他学习他成为另外一个他，我做了这么多……</p><p>他看着我，从我袋中抽出香烟点燃，火焰燃起的瞬间我仿佛看到了镜子。我们隔着玻璃，是分属两侧不同的存在。</p><p>我努力区分我们之间的差异，以为自己已经斩断了血缘联系。但他追过来，说没办法分开。</p><p>“我只有你一个弟弟，这一点不会改变。”</p><p>“我是垃圾？”</p><p>“我会从可回收垃圾堆里捡回你的。”</p><p>“我什么都做不好？”</p><p>“做你喜欢的就可以，别踩过法律的线就行，多养一个人而已。”</p><p>“别说的这么好，我会真的什么都不想做的。”</p><p>“嗯，都可以。要回家看看吗？爸妈没有说，但我觉得他们应该也在想你。”</p><p>“想我什么，他们从小到大看着的只有你。”</p><p>“我的光没有那么强大，我不信你觉得自己活在我的影子之下，你只觉得我挡了你的路。”</p><p>“……也没错。你很麻烦，我干什么都绕不开你，哪里都是你，你活像完美怪物。”</p><p>“是怪物就好了，真成为怪物管教你就方便多了。”</p><p>“不是吧，变成非人生物了还想着管我，志向能不能远大一点？”</p><p>“那改天一家人一起吃个饭吧。”</p><p>“……说实话吧，你内里已经成为怪物了吧，只是披着人皮。”</p><p>“谁知道呢。找到活着的你我很开心，来的时候我很担心像你初中一样，倒在小巷破破烂烂像块破抹布。我想能缝好你就行了……我的手一直抖，无法冷静下来，我明明知道急救常识的，但你脆弱的肠子散了满地，我脑中一片空白。”</p><p>“我明明记得你当时冷静的不像话，报了警叫了救护车，脸上几乎没有表情。我都不敢多说一句，怕你听到我声音转头就开始骂我。”</p><p>“你到底有什么偏见。你没有开口我一直你会……我很担心你会死去。别这样死去，别死在垃圾堆里，太丢脸了，我都不想去你的葬礼。”</p><p>“我们家怎么会出了我这种败类？”</p><p>“有一点。”</p><p>“现在还是这个想法吗？”</p><p>“嗯，如果你就这样轻易死掉我不会去认领尸体。我弟弟不会有这种结果”</p><p>“果然还是早点断绝血缘关系吧。”</p><p>“不到那一天谁知道呢，我只有这一个请求，不要拒绝我。”</p><p>“谁知道呢，我尽量吧——我讨厌你。”</p><p>“嗯。”</p><p>“小时候我一直嫉妒你。那天如果我手上有刀说不定你会死在我身边，我想拖你一起死。光是想想他们流泪的场面都觉得特别痛快。但你一副要哭的样子，明明僵着脸，面无表情。一瞬间我觉得很无聊，活着和那样死掉都不是我想要的结果。哥，我没办法像你一样，我没办法走上你的路，我注定会让他们让你一次又一次失望。只是血缘而已，没必要做到这个地步。”</p><p>“你要说的只有这个？我们有谈论过，我没有对你抱有期望，也没期待你能做成什么。你现在跟我说这些，我还是只会回答你那天的答案。别就这样死在垃圾堆里，我不希望我的弟弟是这种归属。你清楚你能做更好，做点自己喜欢的吧，想回来就联系我，我会去接你的。”</p><p>“他们还好吗？”</p><p>“还活着，有定期体检，有概率比你命长。”</p><p>“也不错，常说祸害遗千年——”</p><p>他一拳落我脑袋上，打断了我对父母的不敬。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h4 id=&quot;久津见真吾-久津见真望&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#久津见真吾-久津见真望&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;久津见真吾&amp;#x2F;久津见真望&quot;&gt;&lt;/a&gt;久津见真吾&amp;#x2F;久津见真望&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;为什么我不是你。我问了很多次，每次还没开口就会自己先一步笑出来。我没办法像你，做到你一样的完美。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“今天又在操着好好人设，一直裹在这身西装之下你不累吗？”我坐在副驾驶问着血缘上是我哥的人物。他叹了一口气，没有回我，仿佛我是难雕琢的朽木而他已经尽了全部力气。</summary>
    
    
    
    <category term="真理在酒中" scheme="http://example.com/categories/%E7%9C%9F%E7%90%86%E5%9C%A8%E9%85%92%E4%B8%AD/"/>
    
    
    <category term="coctrpg" scheme="http://example.com/tags/coctrpg/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【COCTRPG】今晚请你少说话</title>
    <link href="http://example.com/2024/04/02/%E4%BB%8A%E6%99%9A%E8%AF%B7%E4%BD%A0%E5%B0%91%E8%AF%B4%E8%AF%9D/"/>
    <id>http://example.com/2024/04/02/%E4%BB%8A%E6%99%9A%E8%AF%B7%E4%BD%A0%E5%B0%91%E8%AF%B4%E8%AF%9D/</id>
    <published>2024-04-01T16:39:59.000Z</published>
    <updated>2024-04-01T18:00:38.690Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h4 id="久津见真吾-久津见真望"><a href="#久津见真吾-久津见真望" class="headerlink" title="久津见真吾&#x2F;久津见真望"></a>久津见真吾&#x2F;久津见真望</h4><p>　　我应该和我哥再多说点什么，哈喽好久不见，你最近过得怎样，看起来又是经常在加班，这日子都不好过。</p><p>　　他没回我，过了一会才反应过来，灵魂归位一般看向我，逐词逐句回复我的无意义的内容。<span id="more"></span></p><p>　　“过的还好，你知道的，我们的日子就别说不好过了，小心其他人听到过来揍你。”</p><p>　　我笑了声。“我会揍回去你知道我不会输的。”</p><p>　　“对，你一向没输过。”</p><p>　　话也不是这么说。我回想过去的日子自己输的不算少。“我和你就没赢过。”</p><p>　　“是吗？我记忆中一向是你赢，你想做的我们没人能阻止。”</p><p>　　就像翅膀还没长开的小鸟不管不顾冲出巢穴，哪怕外面是悬崖。</p><p>　　“你说过，你会接着我。”我看着他。</p><p>　　我们难得并肩坐在一起，中间没有隔着冰冷的桌子，也没其他，我们俩窝在沙发上，他像坐在办公室一样，挺直背脊，下一秒就能穿上外套去处理他那些工作。</p><p>　　我双脚翘在前面的小桌子上，脚尖可以触及到不远处的烟灰缸。</p><p>　　他放松下来，拍开我不老实的腿，把烟灰缸拿到他身边。</p><p>　　我想到第一次看到他抽烟的模样，我一度以为是自己鼻子坏掉了。</p><p>　　大精英学了新玩意？他没说话，抬起抽烟的手似乎要把我脑袋当做烟灰缸。在我刚染好的头发被烧着之前我跑远，将自己快抽完的烟丢过去。</p><p>　　我得到了一句没品的东西的评价。</p><p>　　要我说他抽的才叫老土，但常年抽一种倒也是他的作风，我怀疑他到死都不会改变口味。当然我希望他能活到百年，为了烟厂多做贡献。</p><p>　　“你就没想试试别的味道吗？”</p><p>　　“试过。”他简单回答，我不知道他是不习惯其他口味还是怎样，他继续说我也懒得再问。</p><p>　　“倒是你，口味这么杂，就没喜欢的固定下来吗？”</p><p>　　要不是太清楚对方，我会因为他借烟在隐喻其他。我们现在只是在说烟，我将话限定在这个范围之内，不去发散想更多。</p><p>　　“总得接触更多才知道什么是好的，自己最喜欢什么，我不想只碰到一两种就定下来，说不定有更好的。”</p><p>　　“说不定什么都没有。”</p><p>　　“那又怎样？”我把烟灰缸递给他，闻着他身上不输我的烟味，捏起鼻子。我不想像你一样被一种烟熏出味来行了吧。</p><p>　　“你就皮吧。”</p><p>　　他没再尝试敲我的脑袋，我们很长时间没有肢体接触，哪怕在如今，坐在一个空间，中间仍由缝隙，我们默契不去碰到彼此，保留那部分真空。</p><p>　　屏幕上的剧情实在无聊，我没什么心思看，他倒是意外的一直盯着屏幕，跟我说着剧情，我有一搭没一搭的回复，要我说不如手游吸引人。</p><p>　　这是我们的妥协的结果，我一向对我们妥协达成的东西没什么兴趣，我没办法。他帮了我太多，如果说我身上有根线将我牵在此处的话，只能是他。线会打结成一团，在未来某个时间可能也会断裂，但至少现在还在他手里，当他一次又一次扯着线，望着远方时我没办法跑太远，所以就这样吧。</p><p>　　“这次你想让我做什么？又是一起回去吃饭吗？”</p><p>　　“见见你嫂子，马上就要定下来，在正式结婚前我希望你能去见一面。”</p><p>　　毕竟我们是一家人。我清楚他没说完的话，愣神期间手机屏幕显示GAMEOVER，我索性将它丢在一边，专心看向他。</p><p>　　“你之前没跟我说过。”</p><p>　　“你也没问。”</p><p>　　好吧，又是我的问题，我扯过抱枕将脑袋埋在其中，在要被闷死之前抬起头，同时他伸手提起我的脖子。</p><p>　　“这么快，你要有新家了。”</p><p>　　“也是你的。”</p><p>　　“……你知道的。”</p><p>　　那不是我的地方，我不会有这样的地方，你建立新的家庭分立出去，我们的联系会变得更少，我说我的确不在意，恭喜，诸如此类的话我说出来应该不算难，现在卡在喉咙里实在是意外。</p><p>　　“我被薯片噎到了。”</p><p>　　我们没有买薯片回来。</p><p>　　“你要来杯可乐吗？”</p><p>　　我们也没有买碳酸饮料，只有几瓶喝光的啤酒倒在我的手边，比起喝酒灌醉我，直接用它们敲我脑袋来得更快。</p><p>　　“不用了……恭喜，什么时候？”</p><p>　　“我会提前联系你的，别跑了。”</p><p>　　“是是，以后跟你见面是不是还得走预约了。”</p><p>　　“当然，趁现在多跟我见几面，多回去几趟吧。”</p><p>　　“是是，我知道了——你想都不要想。”我没办法继续敷衍，再次将脑袋栽进抱枕中间。</p><p>　　“你居然还有时间恋爱。”</p><p>　　“相亲，联姻，她很不错。”</p><p>　　“和妈一样？”</p><p>　　“这是个问题，你见到就知道了。别想设下陷阱给我跳。”</p><p>　　“洞里什么都没有，你跳起来看看就知道了。”</p><p>　　“我的衣服很贵，我现在还挺喜欢的，有你跳下去就够了，麻烦你继续探路了。”</p><p>　　“真是没办法，只能我了吧。”</p><p>　　“对，只能你了，辛苦了。”</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h4 id=&quot;久津见真吾-久津见真望&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#久津见真吾-久津见真望&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;久津见真吾&amp;#x2F;久津见真望&quot;&gt;&lt;/a&gt;久津见真吾&amp;#x2F;久津见真望&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;　　我应该和我哥再多说点什么，哈喽好久不见，你最近过得怎样，看起来又是经常在加班，这日子都不好过。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　他没回我，过了一会才反应过来，灵魂归位一般看向我，逐词逐句回复我的无意义的内容。</summary>
    
    
    
    <category term="真理在酒中" scheme="http://example.com/categories/%E7%9C%9F%E7%90%86%E5%9C%A8%E9%85%92%E4%B8%AD/"/>
    
    
    <category term="coctrpg" scheme="http://example.com/tags/coctrpg/"/>
    
    <category term="短打" scheme="http://example.com/tags/%E7%9F%AD%E6%89%93/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【HGMT】如原地有乐园</title>
    <link href="http://example.com/2024/03/07/%E5%A6%82%E5%8E%9F%E5%9C%B0%E6%9C%89%E4%B9%90%E5%9B%AD/"/>
    <id>http://example.com/2024/03/07/%E5%A6%82%E5%8E%9F%E5%9C%B0%E6%9C%89%E4%B9%90%E5%9B%AD/</id>
    <published>2024-03-07T15:59:59.000Z</published>
    <updated>2024-04-01T17:59:14.676Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h4 id="萩原研二-松田阵平"><a href="#萩原研二-松田阵平" class="headerlink" title="萩原研二&#x2F;松田阵平"></a>萩原研二&#x2F;松田阵平</h4><p>　　和少年套餐最搭配的当然是公路旅行，对于萩原和松田也不例外，不是少年也不影响，和目的地、年龄无关和旅行、同伴本身有关。</p><p>　　我想去看海。萩原有了这个想法后便来到松田楼下，如此的行动力本应归属于松田。萩原可能是被影响了，又或是被激发某种特质，他说不清。</p><p>　　常言，两个人在一起久了长得也会相似，或许也是同理 。想到这，松田不由看了看玻璃，上面叠着萩原和他的脸，如果不是萩原正在开车，他会更乐意扭转萩原的脑袋，盯着他脸对比，看两人长相是否有变得相似。</p><p>　　你不想变得跟我一样？</p><p>　　我不想被叫萩原阵平。<span id="more"></span></p><p>　　萩原笑起来，抖落手中的烟灰，一只手抽烟一只手开车并不是值得提倡。但原谅他，萩原自诩车技不错，不错包括了这样的行为。他能为自己的行为也能为车上另一人的生命负责，在单手开车的情况下。他大半夜拉松田一起出来真的是为了看海，而非自杀。</p><p>　　现在还算是冬季，还算是指温度上，再下一场雪也正常。车内温暖无比，唯一的冷气来自于半开的车窗，想得到就有失去，想抽烟就得受点冻，这很公平。</p><p>　　好在松田不介意。他窝在副驾驶上打起哈欠，回想怎么到了这一步。萩原打电话过来时他在睡觉，睡得可能没有那么踏实，但也算不错，直到萩原敲响他家窗户。沉闷的，一声又一声，他吓得从梦中惊醒，回想是否是近日看过的恐怖片成真，窗外的萩原是他物拟态，可其他生物和抢劫犯都不会有这么无聊，在玻璃窗上画了一颗爱心，旁边是活像幼儿园出品的他俩的名字。</p><p>　　所以，你大晚上来找我就是因为你想看海？松田邀请他进来，总结他意思。萩原点点头，摇摇尾巴，哪怕他没有。毕竟狗的撒娇向来比人的撒娇更难拒绝。</p><p>　　松田闭上眼睛试图阻止自己被萩原可怜巴巴带着期望的眼神贿赂，他勉强抵抗住了攻击。萩原舔上他的手指，舌头从指间滑过，预告着他再不睁眼下一步要接触的就是脸颊。</p><p>　　故事里的小女孩大晚上失去自己的狗被杀人犯舔舐手指，不论事后回想多毛骨悚然，当时的确有安抚她，让她做了一夜好梦。现在他被萩原舔过手掌，人的舌头不是那么能传达友好和安心，萩原的呼吸犹如那故事中持续不断的滴水声落在他的心头，扰得他不得安眠。</p><p>　　我有拒绝的选项？松田扯住萩原的舌头，将自己手指压在上面。做得不错，真乖。他另只手拍上萩原脑袋，亲上发顶。你没法拒绝一只狗，也没法拒绝半夜的萩原，两者若一起放上天平，毫无疑问的后者会获得压倒性的胜利，所以还能怎么办。出发吧。</p><p>　　现在路程已经行驶过大半，凌晨的街道安静得过分，路上看不到其他车辆。因为太冷两人放弃了香烟选择了温暖，车辆成了封闭状态，将车内外隔绝开来，两人仿佛行驶于异世界中，穿梭于无数路灯光线构造成的路。</p><p>　　导航并不完全可信，真实世界的存在也变得模糊，车辆电台里断断续续传出午夜访谈，内容是世界末日。好似正在播放一出天启四骑士来访的戏剧，松田对此不感兴趣，无聊咬咬滤嘴，切换频道。</p><p>　　车内响起演歌。</p><p>　　萩原跟着哼唱起来，一只眼看着松田，嘴角难抑制的扬起。小阵平你——</p><p>　　你闭嘴，不用给我科普上个世纪已经入土的明星。</p><p>　　是这个世纪的，人还没有入土，你在电视上绝对有看到过她。</p><p>　　那又怎样。松田再次切换，电台传出电流，一时间什么都没有。那又怎样，你在电视前也比电视里的明星耀眼万分。</p><p>　　可能坏掉——</p><p>　　暴力永远是修机的第一选择，精密的机械也会屈服拳头。松田拍了拍，力气有点大，终于再次听到了声音。</p><p>　　正在念的可能是一首诗：</p><p>　　I am a fugitive heart</p><p>　　En route to time ‘ s insurrection</p><p>　　Pulsing through electronic fields</p><p>　　Measuring distance and dues</p><p>　　To elongate a fleeting second</p><p>　　With you</p><p>　　My only motive</p><p>　　Night taxi passes over the earth ‘ s surface</p><p>　　Via land and water</p><p>　　Impatient</p><p>　　Elapsing</p><p>　　Transcendent</p><p>　　Calculating contours and corridors</p><p>　　Of an uneven topography</p><p>　　Amassing a collection of defunct borders</p><p>　　Having lured them into disuse</p><p>　　With a portracting glance</p><p>　　With a kiss</p><p>　　With an invitation to the real - that - resists</p><p>　　You accept</p><p>　　…………</p><p>　　车窗外的一切因内外温差被雾气糊住，往外望去只能看到、黑暗中点缀着星火，那是更远处的路灯。视觉麻痹太多东西，此刻车辆变成深海中行驶的小船，孤立无助的飘荡在其中，只有我们才是彼此的依靠。浮木？不，比那个更大一点。如果是浮木，当我们飘荡在深夜的海里时，定有一人会果断牺牲自己换取对方生存。这是奉献吗？这是残忍。以自己的意愿做出自以为是的选择，不考虑他人心情。小船上不用做如此取舍，在风暴来临之前达到小岛就好，在天亮之前到达海岸就好。这不是泰坦尼克号，我们不用一起跳，我们可以一起活下来看新的日出。</p><p>　　现在打开窗户就能闻到海的气息了，可萩原的气味笼罩了这个空间，外界的一切都变得模糊。车内温暖异常，以至于松田失去对时间和温度的感知，还觉得一切正常。</p><p>　　萩。他的声音带着迷糊，正要坠入梦中。而萩原永远会接住他。</p><p>　　马上就要到了，在此之前好好睡一会吧。萩原碰上他的手指，冰冷的。这才是真正的异常所在。</p><p>　　他放慢车速，一只手拉住松田的手贴上自己脸颊，朝那手指哈着热气，用自己的体温温暖它。松田蜷缩手指，在他脸上挠了挠，在半梦半醒中笑了出来。</p><p>　　到达海边时天还没亮，海风吹得人脑袋作痛。</p><p>　　在空无一人的沙滩上，只有海浪安静地冲刷着岸边。远处的街灯时亮时灭，背后的公路不时驶过一辆汽车，车灯由远及近、然后又慢慢消失在道路的那端。</p><p>　　雪花落到鼻尖。</p><p>　　哈出的气变成白雾，只有贴的够紧才不至于快速失去体温。在沙滩上写字看着海水冲走，再写上去，一次次和浪潮做斗争的计划宣告大失败。两人只是并排走着，手挤在一个口袋里。</p><p>　　这样也不错。</p><p>　　和你在一起怎样都不错。不论看海看日出还是看雪，无目的漫游在沙滩上，听海浪吞没我们的声音。</p><p>　　松田抬眼将萩原锁在他目光所在之处，手也抓得更紧，将萩原控制在他手心。人不是沙，所以握再紧也不会从指缝间流逝吧。</p><p>　　我喜欢你，小阵平，我很喜欢你。</p><p>　　海风中传来萩原的声音，他的声音比风更大，足以让松田清晰听见。一遍不行就再说一遍，萩原不会在天台表白，将松田置于尴尬中。</p><p>　　只要你听到就好了。不是我爱你这些能被吹散的话，而是更深的。他捧住松田的手贴到自己心脏处，那里正跳动着，比平时更快。发动机已经到达最大马力，唯一问题是你想去哪里，小阵平。</p><p>　　松田指了指不远处的旅馆，萩原无理由跟随。</p><p>　　现在是淡季，这个点店员也昏昏沉沉，草草登记后便又一头栽倒在柜台和周公继续畅谈，只留两人漫步在无人的旅馆。</p><p>　　房间乍看正常朴素，柜中摆放的道具昭示了它还有其他用处。</p><p>　　这种地方对我们来说有点为时过早了。松田关上柜门，将萩原的遐想一同封闭在黑暗中。</p><p>　　或许今日真有幸运女神眷顾，房间朝海，打开拉门便能眺望到屋外的潮水，下一刻似乎要漫上脚踝。</p><p>　　萩原缩了缩脚，不小心踩到松田脚背，两人再度玩闹起来，你踩我的我得踩回来。</p><p>　　在身体被冷风吹僵之前，萩原的视线被挡住，松田拉他进了房间，自己先去洗个热水澡，然后换他。</p><p>　　他听到水声，看到毛玻璃后松田的身影。他太熟悉松田，有遮挡也清楚对方每个小动作。以至于自己清洗时都变得漫不经心，反应过来已经是在重复松田的行为，像他一样清理自己。同样的行为仿佛可以加深我们之间的链接，我们在不同时间同一地点做着同样行为，在世界重叠时算不算抱在一起？</p><p>　　算穿模。</p><p>　　他出来时松田正在折腾自己。擅长绳结应该算日本人的民族技能之一，从这点上来看松田可以被开除国籍了。 红色的麻绳磨过皮肤，几处已经变红，绳子仍松垮不成结，打出电影里的样式更是艰难。松田过去和他一起看过教程，这并不算难事，对于两个人而言。</p><p>　　你是要将自己打包送给我吗？</p><p>　　我想试试一个人能不能完成，你有空在那边笑不如过来。</p><p>　　萩原手不如松田巧，但也只是差一点，视情况也能变得灵活无比。让松田感到舒适、快速完成很简单，假装不熟练的新手也有其他乐趣。红色的绳子犹如蛇一般滑过松田肌肤，他指腹敲过松田脖颈，蛇代替手掌圈住脆弱的脖颈。他忍不住再勒紧一点，保证松田勉强能呼吸。</p><p>　　对，对，他清楚这样并不好过，不然松田不至于痛苦到脸色变红。粗糙又柔软的绳结磨擦过肌肤也不会舒服。他的手指滑过肋骨，抚摸背脊。真美丽啊，每一块骨头都是，不用看也能知道肩胛骨美丽如蝴蝶。天使的翅膀从这里舒展开来，扯下来制作成标本一定很好看。人类比之神是更为弱小像虫子一样的存在，昆虫标本已经够多了，现在再加上一样名为松田阵平的展品也是可以的吧。可惜萩原不擅长做手工，无法对松田说出禁止飞行的话语。他红绳用得不顺手，如今只能借由线条将松田短暂困住，暂时珍藏于自己眼中。</p><p>　　攻略已然没有太多意义，比起精细的步骤更需要的是耐心和控制。什么程度才让你感到压迫又不会因失去自由到濒临死亡。萩原眨眨眼，投下一片紫色的阴影，在灰蓝的海里。</p><p>　　我是为了你，这是你的命令。他劝说着自己，只有这样才能让行动继续。他是为了完成松田的想法迫不得已贴近。</p><p>　　绳结让两人拥抱不那么紧密，随着下次接触指尖顺着滑过松田锁骨、胸膛，亲吻过一遍后再将其拉得更紧，努力控制住手的细微抖动。他过于享受手下松田逐渐升高的体温，享受着松田的每一次颤抖，以至于做得并不算好。打上最后一个压在阴部的绳结时呼吸更是失控。细微的毛绒令人不适，刺的手痒，松田发出不悦的声音，脸色已经臭到不能再臭。比起不舒服萩原猜想对方更多是在嫌弃他拙劣的技术。</p><p>　　原谅我吧，小阵平，我没办法在你身上完美复刻那样式。</p><p>　　他额头渗出细微的汗，几乎要眼泪混合在一起。汗液先于眼泪落下，将红色渲染得更深。绳子磨过阴部，萩原将其放置于松田股间，让对方每次动作都能感受到它存在。</p><p>　　他听到松田的呼吸变得急促，性器也已然高昂起，绳子还有多余，它一圈圈裹上性器，最后打成蝴蝶结落在囊袋上。这样才像个礼物。</p><p>　　松田的肌肤因为他的呼吸变得粉红，有力的四肢上显出勒痕。他从身后抱紧了松田，将不能动弹的人牢牢扣在自己怀中。此刻他理解了女儿节上被摆上陈列台的玩偶，即便他清楚松田和它们不一样。我亲手打造的东西能否属于我呢？</p><p>　　如果爱有具象化，那它此刻的存在如此鲜明，他用爱将松田束缚，爱让你不得动弹，在你身上留下痕迹。如此糟糕且不适，作为回礼也太糟糕了，可是你会原谅我的吧，小阵平。</p><p>　　萩原低头埋上松田的肩颈，双肩微颤着，分不清是因为喜悦还是即便如此仍无法将对方切实拥有。松田无法抬起手拥抱他，只是仰起头，触碰他的脸颊。</p><p>　　这个距离萩原足够听到松田吞咽口水的声音，松田低沉叫着他名字。松田将自己送到他的手边，打包完成，有人仍不知道如何享用，这是人际关系优等生的毛病，考虑别人胜过自己。</p><p>　　不，只是考虑你胜过自己，小阵平。</p><p>　　他的手指磨蹭过松田脖颈。小阵平，我很饿，这饥饿难以满足。萩原的肚子不会咕咕叫，他发不出其他声音，只能吐出语言，寄希望得到理解和宽容。他一口咬了下去，发现自己的永远无法理解吸血鬼，如此鲜活的生命在牙齿之下，怎么能叫忍心将它吸食殆尽。这美味世间仅此一份，如果吃完了等下自己的将是无止尽的饥饿。</p><p>　　可他太饿了，牙齿在那脆弱的脖颈留下印记，直到渗出血丝。鲜血的味道让他冷静下来，和沸腾的能烫伤他的血液对比，松田的眼睛冷如外面的冰雪。</p><p>　　他看着萩原，没有拒绝。</p><p>　　就到这里吗？你只能做到这里吗？松田开口，将脑袋贴了上去。我饿得不行，如果非要我给你送上刀叉你才知道该如何用餐，不如变得更像原始人一点，萩。如果手能动的话，他现在肯定会拍拍萩原的脸告诉他指引他。</p><p>　　说得好像训狗。</p><p>　　不，这是修理，用最轻程度的力量让失灵的器械正常运作起来。太担心会变得无所适从，太在意会失去自己。</p><p>　　我以为我们关系的最大意义是在对方身边永远能展现自己最本质的一面，而非借着关心的名义将自己束缚于牢笼中，再美名其曰这是为你好，这是为你了。</p><p>　　……我担心会伤害到你，我不想伤害你。</p><p>　　松田不客气笑了出来，难得开心。他觉得真正在训狗的是萩原，萩原打着一切为了他的口号，忠实做着自己的事。如果你的反应不是我想要，我总能以其他看起来委屈自己的方法让你屈服。</p><p>　　再对峙下去电影会变为PPT。他无意再和萩原说着说不通道理的对话，继续宇宙真空中的交流。</p><p>　　萩原没有穿衣服，所以用不着他再一次去咬掉扣子，一口下去便能触碰到肌肤。牙齿咬上血肉，留下自己的印记如此简单。</p><p>　　再说一次，萩，我现在很饿。我想吃掉你，我会完全吃干净，不浪费。</p><p>　　萩原闭嘴不再说话，笑容变得温柔。要用牙齿吗？我觉得用刀叉也不错，现在是现代社会，做文明人总是好的。</p><p>　　再磨蹭下去松田可能真的要发火。他亲吻过松田，松田擅长忍耐，松田耐性不太好，松田说他是自己最好的工具，那最好的工具了解主人也是理所当然。我知道舔哪里你会开心，我知道亲吻你哪里你会笑出来。他埋头亲吻松田的小腹，唾液往下延伸留下水渍证明其真实存在，淫靡的气息横亘在两人中间成为催情剂。</p><p>　　松田关于他的一切评价都完全正确，所谓能看清你的人，并非自己，而是他人。镜中反映的都不一定是真实，但松田眼中的是真理，你能对真理说不吗？当然不可能。</p><p>　　在松田性器报废前萩原解开了束缚，连带手的一起。</p><p>　　别说又是为了我。</p><p>　　是为了你，我想让你开心，这点从没变过，真心永远可鉴。萩原笑了笑。当然，我自己也想这样做。</p><p>　　吞咽下去很容易，他善于接受关于松田的一切，见着抚摸自己头发的手变得僵硬，头皮传来阵痛。松田是在开心着的吧，爱是痛苦，如此明显的讯号从他手中传来，他逼迫萩原含的更深，让两人链接的更近。</p><p>　　你可以做到的对吧，全部吃下去，连带精液一起，吞咽下口水，接受我给予你的一切。</p><p>　　萩原亲吻他表示服从，下一秒主从地位翻转，松田仰躺在地面上，光被萩原挡住。</p><p>　　当你看到炫目的白光时想到什么，我想到我还活着，现在呢？我想到你，你挡了所有，所以你成为了它们，我看到你我现在想到活着，你成了光。如此简单。</p><p>　　小阵平，小阵平……萩原叫着他名字，听着松田一次次应答自己，犹如一只饥饿已久的狗。现在没有项圈没有链子，没有东西能束缚住他。</p><p>　　我们应该定下主从契约。</p><p>　　谁是主谁是从？</p><p>　　我都可以。</p><p>　　也就是你都不行。萩原你清楚，随便的意思就是什么都无所谓，你没有选择我不会给你答案，我不会给你你想要的答案。</p><p>　　我想要的答案从始至终都只有你，只是你。</p><p>　　他的手掌搭上松田的小腹，隔着肚皮感受着内脏的温度，忍不住将自己脑袋贴上去。再上去一点是心跳，再下去一点是粘着他口水的性器，但现在他贴着肚皮，闭眼便能想到那些肠子，想将自己整个埋进去。不是妊娠，那是孕育是新的生命，是血缘的羁绊，他无意和松田建立起这种联系，但是如果我脑袋整个塞进去，我们就能合二为一了对吧。</p><p>　　松田牵住他的手，五指交叉，亲过指节。这种联系太过轻松，真的要连接在一切，就该找把刀叉，将我们的手贯穿，血液相融，经过痛苦才能分开。</p><p>　　你想进去吗？松田的手指带领他的，划过自己肚皮，上面已经引出结的印子。</p><p>　　他按头将萩原的脑袋贴的更近，能感受到萩原的发丝，萩原的呼吸。如果人能融化就好了，此刻我们会成为一体，在你的体温下。</p><p>　　原谅我吧。</p><p>　　在这样的邀请之下再婉拒就是傻子了，萩原不是圣人，不是白痴。他的手指进入那温暖到过分的腔道，有润滑剂的帮助一切并不算困难，最重要的还有松田的配合。</p><p>　　松田鼓励着他，游刃有余的挑衅着他。速度太慢，太磨蹭，你行不行。</p><p>　　我不行，我真的不行，所以麻烦多指导我给我更多耐心吧，小阵平。手指碾过敏感处时松田几乎跳了起来，话语也变得断断续续。如果他可以竖起中指的话，绝对会比划到萩原面前，告诉他区区一根手指——</p><p>　　马上就变成两根，绝对会喂饱你。你说想吃掉我，先从手指开始怎样。萩原是好学生，是好狗狗，他忠诚执行松田一切话语，当然理解权归他所有。肠道还能容纳更多，肠液更方便的后面的开阔，松田感受着自己的身体一寸寸被萩原扩宽，肠而他躺在萩原身下，无能为力。即便无法看到他也能感受到自己下身变得一塌糊涂，无力阻止入侵，几乎失去控制。身体比语言更为诚实，那温暖紧致的肠道舒服得咬住萩原手指，同时期盼人给予更多。</p><p>　　太少了，萩。他的眼眶发热，可能是看萩原太久了。你没办法直视太阳还不伤眼，这不能怪他。</p><p>　　松田抓住萩原的手指再次带领他进入自己的身体，感受着体内的高温。</p><p>　　他对待自己向来粗鲁，比起萩原的只塞入到指根，为了填补那饥饿他恨不得塞入手掌，哪怕面上已因疼痛变得苍白。给我更多。他骑到萩原身上，一次又一次抬起臀部将穴口对准那性器，有布料阻挡也无所谓，他会慢慢吃下，直到布料也被打湿，夹杂在肠壁和萩原性器中间，加大摩擦。</p><p>　　不好受的不会只有他一人，他不舒服也不会萩原好过。所以，为了你为了我，来点能让我们舒服的。</p><p>　　房间暖气开过头，热汗混着眼泪模糊松田眼睛。</p><p>　　怎么会变成这样，他还没想明白其中过程。他坐到了萩原身上。抬起胸膛用那绳子磨蹭过萩原的脸颊。锻炼好的胸膛同时也贴上萩原脸，被一口咬住乳尖的感觉除了疼痛更多是不可言说的微妙。</p><p>　　他不由想起和萩原看过的片，发出里面的声音，带着欢愉的。他不清楚此刻萩原是否同样感到满足，萩原贯穿他的身体，将他填的满满当当，连呼吸的空隙都不存在。他只能向萩原索取，给我一口氧气，教我如何呼吸，他得到了唾液，得到了萩原的二手呼吸。</p><p>　　他因缺氧说不出话，手指抓挠过萩原双臂留下红痕。萩，好奇怪，这是什么？</p><p>　　快感超出阈值到无法理解的程度，他低头喘气着，唾液和眼泪一同滴落到两人连接处，将本就湿透的下体变得更黏糊。</p><p>　　这是啤酒。小阵平，你还记得那么多晚上我们一同饮下的酒精吗？你看着啤酒打开盖子后满溢出来，那天你问我是什么，我说那是满溢的爱，你永远都喝不完，它无止尽。今天也是，你会沉溺于其中。</p><p>　　萩原回答地游刃有余，他忍耐着痛苦，忍耐着控制着遏制住自己更多糟糕想法。他握紧松田的手，咬住那指尖，希望松田能给他束缚。松田照做了，尽管他的意识已经迷糊不清，在接触到萩原肌肤时松田本能的抓紧，将萩原控制在手中，勒紧再勒紧，呼吸变得急促，痛苦和快感混为一体。</p><p>　　萩原的视野模糊开来，面前唯一清楚的只有松田的脸，这是他永远的指向标。</p><p>　　我们现在将车速开到最大，前方是死亡也不会踩下刹车。</p><p>　　红绳束缚住他的行动，所以他不能摁着萩原脑袋逼迫他做什么，能活动的只有双手。还会因摩擦生疼，脖子上肯定早被勒出痕迹，被人看到绝对是虐待惨案，而萩原身上会留下同样印记。他听着萩原的呼吸减弱，变得痛苦。我喜欢你，萩，你是我改装的最好车辆。</p><p>　　既然是我的东西那我怎么处理都可以？他松开油门，放过了萩原的脖子。撑着萩原的肩膀自己坐下去，享受压榨萩原的乐趣，让人达到临界点的方法不止一种，既然窒息和快感能混为一谈，后者居上又有什么问题。</p><p>　　松田好奇握住萩原的性器和自己的压在一起，两根阴茎从手中滑落又被握在同一掌心。已经射过一次又再次硬挺起来，变得更难以掌控。他的手变得黏黏糊糊，他将过量的粘液涂抹到自己身上萩原脸上，尝过味道后又吐干净。</p><p>　　我还想试试上次那个——他手指在萩原掌心乱划然后被抓紧。</p><p>　　萩原将他双腿抬起来架在自己肩膀上。明明已经坦然面对过，松田如今仍觉羞涩，他抬脚踩上萩原肩头，催促对方快一点行动。</p><p>　　如果这里天花板是镜面就好了，这样你就能看到自己现在是什么样。萩原略带遗憾地感慨 ，低头从脚踝处开始亲吻起，一直亲到性器。他自信自己口活不错，松田的表情就是他最好的奖赏。</p><p>　　那脚趾都爽到蜷缩起，松田小腿紧绷着不由将他夹得更紧，脚跟也不断捶着他肩膀。</p><p>　　够了，够了。松田身体向后退去，又被拽着推拉过来，直到两人下身契合在一起。</p><p>　　他现在无法合并双腿，性器在每次撞击中颤抖，控制不住的流下精水仿若失禁。面前一切都变得晕眩，他抓住萩原手臂，将对方拉至身前。一边边叫着他面前，脸上没有恐惧，而是更为复杂的快乐。</p><p>　　特别的重要的是你，萩。他双腿滑落到萩原腰间，又被人手臂固定在起两侧，萩原将他钉在了自己身上，同样也不得脱离。</p><p>　　意识真的模糊到一定程度。松田开口结结巴巴。之前一起挤着看电影的时候我有想到你，当时我想完蛋了，现在觉得话说得太早。</p><p>　　我知道，我知道，我更早想到你。萩原没有被绑住，但会因为松田太过直接的话语一次次被钉住，丧失行动能力。现在驾驶车辆的是松田，当然由他决定一切。</p><p>　　也该换我开车了。</p><p>　　萩原眨眨眼按住松田将他压在自己身上。我给了你很多次机会，你可以拒绝我，你可以逃开，是你要过来的。松田身体里太暖和，他一寸寸破开阻碍也变得无所谓，顶到深处让松田发出更为甜腻的呻吟。可是松田抱怨这样太慢，这样肯定还不够快。再深一点吧 ，让我们更紧密一点。精液变成细小的泡沫糊了下身，他一次次顶到肠结位置，逼迫松田只能抱住他，只能依靠他以保持最后的平衡和体面。</p><p>　　萩。</p><p>　　他听到松田的声音，顿了顿，将人抱的更紧。一手抚过松田后背，停留在尾椎部分，弯了弯眼角。我前两天刚好看过新东西，我们来试试吧。不待同意，他拍向松田的臀部上方的小段椎骨。听说这里有能连接到生殖器的神经，受到刺激的情况下能让人得到快乐。松田如遭受电击般，前段射出精水打湿他的小腹。浑身因高潮战栗，脸上尽是茫然。</p><p>　　真是可爱。他贴近亲过松田额头，吻往下落到眼睛，唇瓣触碰到眼睑，不知因恐惧还是因兴奋，隔着薄薄的皮能感知到下面眼球的快速运动，还能尝到苦涩甜蜜的眼泪滋味。</p><p>　　我要杀了你。我会杀你。他听到松田咬牙切齿的咒骂，可惜少了威慑力。</p><p>　　好好，别等以后，就现在吧，请吃掉我吧。</p><p>　　他抹了把小腹上的精液塞入松田口中，观察对方表情。那口腔不熟练的吞吐着手指，让他恶趣味的想塞入更深，直至抵到喉结处引起松田的呕吐反应才缓缓退出一点，转而去扫剐口腔内壁 折磨舌头。</p><p>　　松田用力咬下去，他萩原手指上留下指印，换得自己指尖上同样的疼痛。</p><p>　　这算对戒了。</p><p>　　仪式感是必须的。交换对戒的下一步是宣誓，但太多话松田一定会觉得烦，不如用行动来证明。</p><p>　　你现在完全的吃下了我，我是你的了，只能是你了。性器在狭小腔道内长驱直入，射入最深处，留下满当当的精液。按压小腹摸到的不知是性器存在还是那些残留物。</p><p>　　松田没再说话，一时无法听出自己的声音。帮我解开绳子，萩。</p><p>　　只有这一个请求。</p><p>　　解开绳子瞬间萩原反射性捂住自己的脸，担心一拳带着冷风就这样过来。</p><p>　　松田只是抚过他脖子上已经变得青紫的痕迹，跌跌撞撞从他身上离开，起身去到了杯水。没有东西堵塞，精液顺着腿根流下缓缓流下。在松田回来后滴落到萩原的胸膛上。没办法，松田正一脚踩着他，这个景色很好，一级观景点，仅对萩原研二开放。如果松田没有将杯中半瓶水全倒他身上会更好。我猜你渴了。</p><p>　　我确实渴得要命。萩原拽住松田脚踝让人跌坐下来落到自己身上，疼得他闷哼声，更方便后续扮可怜博取同情分。</p><p>　　你生气了吗？我不会……</p><p>　　他讨饶般将手指探进松田的穴道，借着挖出来的名义将自己的精液塞入的更深。</p><p>　　对，我生气了……不是因为这个。</p><p>　　松田和他脑袋挨着。萩原。他注视着萩原的眼睛，紫色的，明亮的，诱惑的，无法自拔的，这个颜色像诱人的陷阱，明知不可碰，但仍忍不住去靠近。</p><p>　　他单手捧起萩原的脸，这样的接触当然不够。松田笑了出来，笑得比萩原更为温柔。接着不客气地让手下萩原的脑袋撞上地板，像拍球一样，脑袋也算一种球不是吗？自然也能玩，有身体的累赘让头颅无法丢出去，亲吻地面却不成问题。</p><p>　　他压住萩原的头，手指贴在眼睑之上，扯过耳朵，探入萩原口中搅乱他的话语。我生气你现在仍游刃有余，看起来随时都能抽身而退，这不公平。</p><p>　　小阵平，你想要什么公平？我会许下你想让我许下的诺言，向你承诺我能做到的一切并用实际行动向你证明。我就在你手中，你想怎样确认。</p><p>　　萩原的喉咙还没好完全，沙哑的，说话低沉，仿佛地狱里出来引诱人的魔鬼，要签下契约吗，他的声音如此蛊惑着。我很早以前就没有退路了。心底更多的话没能说出口，他总得给自己留下一点底牌方便下次打出。</p><p>　　可惜两人现在都没有笔，能签下签约的地方只有身体。松田抬手在萩原背上歪歪斜斜写上自己的名字。</p><p>　　更多话被断断续续的喘息吞没。</p><p>　　松田忘了之后发生什么，等他起床时一身痕迹不说，浑身更是酸痛的要命。好在没有黏糊糊的触感，看起来已经洗过澡。在迷糊中萩原大概可能还帮他洗了头，在他睡着后帮他仔细吹干。谁娶了萩原真是有福。他为这个想法笑出来，从冰柜里拿出一瓶啤酒走到阳台边。</p><p>　　泡沫溢出落到他指尖，他又想到萩原那个比喻，舔去白沫阻止自己对比两者口味。</p><p>　　现在屋外已经积了一层雪，围栏覆了一层白色，空中雪未停歇，回去的路途想也知道变得艰难，没办法，只能再多待一会。</p><p>　　在一瓶酒要喝完时萩原拿过新的一瓶坐在他旁边，和他碰杯，玻璃相撞发出脆响。比起萩原现在在注视他这一事实，他更期待有一口能送到嘴边的酒。</p><p>　　你会读心？</p><p>　　是你的就没问题，我立誓这辈子就成为你心里的蛔虫。</p><p>　　萩原晃晃自己的那杯，递至松田嘴边，看着他咽下一口，当松田吞咽时他也不自觉滚动喉结，将欲望尽数吞入喉中，和酒精一同饮下。</p><p>　　接着酒的掩护，他的手偷渡过两人间的边界，踩过手背钻进松田的衣袖内，在更进一步之前被抓住，被松田紧紧扣在手心。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h4 id=&quot;萩原研二-松田阵平&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#萩原研二-松田阵平&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;萩原研二&amp;#x2F;松田阵平&quot;&gt;&lt;/a&gt;萩原研二&amp;#x2F;松田阵平&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;　　和少年套餐最搭配的当然是公路旅行，对于萩原和松田也不例外，不是少年也不影响，和目的地、年龄无关和旅行、同伴本身有关。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我想去看海。萩原有了这个想法后便来到松田楼下，如此的行动力本应归属于松田。萩原可能是被影响了，又或是被激发某种特质，他说不清。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　常言，两个人在一起久了长得也会相似，或许也是同理 。想到这，松田不由看了看玻璃，上面叠着萩原和他的脸，如果不是萩原正在开车，他会更乐意扭转萩原的脑袋，盯着他脸对比，看两人长相是否有变得相似。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　你不想变得跟我一样？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　我不想被叫萩原阵平。</summary>
    
    
    
    <category term="永恒将你的名字铭刻在我心中" scheme="http://example.com/categories/%E6%B0%B8%E6%81%92%E5%B0%86%E4%BD%A0%E7%9A%84%E5%90%8D%E5%AD%97%E9%93%AD%E5%88%BB%E5%9C%A8%E6%88%91%E5%BF%83%E4%B8%AD/"/>
    
    
    <category term="爆处" scheme="http://example.com/tags/%E7%88%86%E5%A4%84/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【HGMT】Part B</title>
    <link href="http://example.com/2024/02/23/PartB/"/>
    <id>http://example.com/2024/02/23/PartB/</id>
    <published>2024-02-22T21:26:13.000Z</published>
    <updated>2024-04-01T17:59:43.056Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h4 id="萩原研二-松田阵平"><a href="#萩原研二-松田阵平" class="headerlink" title="萩原研二&#x2F;松田阵平"></a>萩原研二&#x2F;松田阵平</h4><p>　　好久不见后该说些什么。松田手边没有打招呼的指导手册，他现在惯用的社交模板原型就在前面，自然也难能一贯的方式来简单说嗨。他只能前倾身体隔着两层手套握住对方伸出的手，祝福他从东京湾下爬上来。</p><p>　　“我等你太久，没有讯息，电视上也没你的消息，只好爬上来找你。海底太冷，再多来个拥抱怎样？”萩原从没给过松田拒绝的选择，即便贴的这么近难感受到人气，可能外面真的冷得不像话，连带萩原眼底都沾上了冰雪碎片。<span id="more"></span></p><p>　　分别几年，两人虽短讯未断但从未见面。</p><p>　　两人靠在一起聊起未见的几年。萩原对松田的记忆定格在地下的拳击台，他幻想过在会在电视上看到松田的胜利，到时自己再送上大礼，但他没等到这天。忘了从哪个时间节点开始，松田再不提关于拳击的事，他不厚道的想过或许松田早已死在那台上，现在对面的不过是模仿他语气来安慰自己的人。 电视剧中不是常见这种套路吗？</p><p>　　“想确认我讣告可以直接打电话确认。”松田凑过去借火，直到烟要烧到手指也没等到萩原的反驳。</p><p>　　萩原陈述自己的经历和松田了解的大差不差，除了加入组织，其他信息倒是和他通过讯息告诉松田的一样。什么都擅长，找来钱快又轻松的自然不在话下，从一开始的打小牌到入驻赌场成为叠马仔，来钱比松田不要轻松太快。</p><p>　　“你早说我就找你包养了，哪用得着现在和你这样坐一起，我的好同事——”松田咬着烟，将音调拖的老长。</p><p>　　两人不该这样见面，可能给对方收尸都比像现在作为未来的搭档坐在一起好受。之后确认起代号，松田肯定自己绝对叫不出萩原的代号酒名，习惯太过根深蒂固，见面后在他舌尖上打滚的一直只有萩、萩原或者研二，总之不是绕口的洋酒名。不会真的有人傻到用本名直接进来吧。萩原用手指指向他自己，两人异口同声承认，头抵在一起笑出来，我们没必要去考虑那么多回头路。于是松田仍叫着萩只是夹了更多粗口，文字里干巴巴的小阵平也重新在他耳边萦绕，烦人到无以复加。</p><p>　　一个人能简单完成的任务两个人也能，和其他人搭档能解决的麻烦换萩原更是——松田不好说。松田骂萩原公报私仇，在他和目标面对面聊天时爆掉目标头，那脑浆滋味萩原应该亲自尝尝。萩原笑松田被对方魅惑以至于反应迟钝，同人目光聚焦超过3s都没舍得眨眼。</p><p>　　两人在训练场磨合，用拳头来交流没有联系的那几年。松田将萩原按在地上揍，在萩原不要揍脸的哀嚎声中得意一秒再被爆头。又或以旧伤博得萩原同情，在萩原犹豫中痛击他，若非是在训练若非是萩原拧断脖子也不在话下。</p><p>　　真的很痛。他们挤在浴缸一动不动，身上痕迹可怖到像经历一次激烈性爱。萩原会在下次聚会时炫耀这是新任野蛮女友，他的大小姐，又或一只难驯服的新宠物留下的甜蜜印记。萩原一如从前，嘴上便宜从不吃亏。松田翻起白眼，不戳穿留在萩原脖子上令他窒息过的指印。</p><p>　　“你怎么能看着别人”，萩原语气委屈，截胡松田和他人的对视，情感真挚的能骗过他自己。</p><p>　　松田捏住萩原要亲上来的脸，真诚劝他下次接近自己前拿份体检报告过来。</p><p>　　比萩原体检报告更早过来的人是松田的没有情趣，松田直入萩原住所比自己家还随意，不顾床上还在缠绵的人拖开椅子坐下，离AV导演只有一台摄影机的距离。</p><p>　　“你们继续不用管我。”松田兴致不错，甚至倒上平时不会碰的洋酒，还装模作样问萩原是否需要。行动比言语更直接，萩原抓住松田手臂将他脑袋摁在床上比说出完整的一句话快太多。</p><p>　　萩原偏头亲吻过自己预定好的床伴，空着的手还饶有闲心的帮对方披上衣服扣好，好声劝走对方后再来处理手下的不速之客。</p><p>　　黑衣好在血流光了也看不出多狼狈，快要死的不是萩原，但他脑内也诡异的浮现起了跑马灯，和松田有关的一切。倒在拳击台上鼻青脸肿牙齿掉落肋骨断了几根，说不清现在和当时哪个更狼狈。</p><p>　　萩原毫不怜惜的处理松田的伤口，他手边没有太多药品，比起看着松田安静睡去萩原更偏向用疼痛让松田保持清醒，松田诡异的没有开口骂人，瞳孔带着涣散，萩原不意外自己将刀捅入伤口松田也能笑着亲他。</p><p>　　萩原承认现在的自己没什么底线，但对病患下手还是太畜生，或者是对松田这人，但松田自己坐上来这种事。萩原仰头，止住不存在的鼻血，思考怎么缓解下身痛。</p><p>　　两人上次抱在一起还是在上次，忘了在学校还是在家里，在看完片后依着不合格的说明书来了更不合格的一发，如品控糟糕的模型，仅仅只是结合，稍微摆动便松垮到脱落。</p><p>　　松田永远的横冲直撞，床事上他自己不好受也不会让对方好受。以前是，现在也是。肇事者还在嘲笑萩原技术没有一点长进。</p><p>　　跳过所有铺垫直入正题能好受才有鬼。</p><p>　　萩原想松田适合和死人做爱，只有死人才不会在乎自己那根被夹断。他90%的粗口都能归结于松田。放松点，他拍着松田背安抚。松田早不是小孩，但床上他比小孩还任性，像一辆失控的车，除了疼痛和过度的快感其他都不能让他停下。</p><p>　　……</p><p>　　……</p><p>　　松田醒过来的时候萩原坐在他旁边，熟悉的气息也挡不住本能反应，他习惯去摸藏在枕头下的手枪或短刀，发现都没有后遏住还在狂跳的心脏去床头寻找能让人镇定的烟酒。</p><p>　　萩原单手抱住松田叹气，为他这般戒备自己感到伤心，如果不论他早给松田注入肌肉松弛剂这回事，他的心碎声多少会更真。</p><p>　　“你用了吗啡。”萩原陈述事实，松田的回答是怎样都无关紧要，任何理由都是借口，现在需要的是解决问题。他已处理好其他的一切，他在接下来一段时间会和松田有个甜蜜的两人约会。</p><p>　　“我猜你应该给我弄更多药过来，而不是像这样。”松田转动手腕研究解开这手铐需要多久。“还是警察play才能取悦你，萩原警官。”</p><p>　　“我不想任务中我搭档一个手抖导致我要去给他收尸。”</p><p>　　“我不会。”</p><p>　　醉鬼赌鬼瘾君子的话最不能信，而现在的松田占了三分之二。</p><p>　　萩原同他保持一定距离，催问他定的笼子怎么还没送到。手铐束缚都不能阻止这位逃脱大师，除非折断他手脚。</p><p>　　萩原未尝没有想过，在和松田联系渐少的时期，在见面后看他社交游刃有余时。完成任务后可以让补刀的子弹失误命中这搭档，不致死但失去行动能力足以。可萩原运气够好，在他还在完善计划时松田就自己送上门来。</p><p>　　松田会靠着铁笼跟他说有多痛，语气可怜无辜脆弱夹着怒火，精力充沛到几夜不会合眼。他实在太吵，萩原曾试过按住他灌下镇定片，也不管副作用是失禁还是胃痉挛，只为了让两人都能睡个好觉，但没有用。萩原怀疑他在打拳那段时间兴奋剂也没少嗑，如果能早点，如果能早点遇见用链子拴好是不是就没现在这么麻烦。</p><p>　　这状态你也能下去手真是变态啊。做爱失控的表情和戒断症状都太难堪，但是如今都袒露在萩原面前。拜托，别看我，这祈求已无意义。</p><p>　　小阵平什么样我都喜欢。在睡去前松田听到萩原回答，如果不是胃中空空如他一定会吐到萩原身上。</p><p>　　在萩原不知处理过多少轮尿液精液呕吐物后松田戒断症状多少有点缓解。</p><p>　　松田泡在浴缸清理身体，现在他已经能独立完成这件事而不需要假以人手。在他将自己沉入水中肺中空气要耗尽前萩原的手伸过来。</p><p>　　“要出门吗？”他拿着衣服，只等一个点头。</p><p>　　用不着这东西也装备上。埋在衣服中的项圈和跳蛋怎么看都太过居心不良，松田提起罪证萩原以笑和亲吻作答。</p><p>　　外出地点当然还是萩原惯去的酒吧，他们调侃萩原太久没来是被妖精迷惑了吗。萩原揽住松田不可置否。</p><p>　　即便穿得严严实实，面容也被墨镜遮住大半仍止不住有人向松田献上花和酒。萩原截住一切，端起自己酒喂给松田，庆祝他人气之高。你在生气什么。松田低烧未退，嗓子还哑着，他咽下萩原递来的酒坐到他身上。停下跳蛋，松田咬住萩原耳朵，声音低不可闻。</p><p>　　</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h4 id=&quot;萩原研二-松田阵平&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#萩原研二-松田阵平&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;萩原研二&amp;#x2F;松田阵平&quot;&gt;&lt;/a&gt;萩原研二&amp;#x2F;松田阵平&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;　　好久不见后该说些什么。松田手边没有打招呼的指导手册，他现在惯用的社交模板原型就在前面，自然也难能一贯的方式来简单说嗨。他只能前倾身体隔着两层手套握住对方伸出的手，祝福他从东京湾下爬上来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“我等你太久，没有讯息，电视上也没你的消息，只好爬上来找你。海底太冷，再多来个拥抱怎样？”萩原从没给过松田拒绝的选择，即便贴的这么近难感受到人气，可能外面真的冷得不像话，连带萩原眼底都沾上了冰雪碎片。</summary>
    
    
    
    <category term="永恒将你的名字铭刻在我心中" scheme="http://example.com/categories/%E6%B0%B8%E6%81%92%E5%B0%86%E4%BD%A0%E7%9A%84%E5%90%8D%E5%AD%97%E9%93%AD%E5%88%BB%E5%9C%A8%E6%88%91%E5%BF%83%E4%B8%AD/"/>
    
    
    <category term="爆处" scheme="http://example.com/tags/%E7%88%86%E5%A4%84/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【HGMT】守则</title>
    <link href="http://example.com/2024/02/23/%E5%AE%88%E5%88%99/"/>
    <id>http://example.com/2024/02/23/%E5%AE%88%E5%88%99/</id>
    <published>2024-02-22T21:22:26.000Z</published>
    <updated>2024-04-01T18:00:59.849Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h4 id="萩原研二-松田阵平"><a href="#萩原研二-松田阵平" class="headerlink" title="萩原研二&#x2F;松田阵平"></a>萩原研二&#x2F;松田阵平</h4><p>　　大抵总在想两人存活if，的确日本人就该有死得像樱花一样的觉悟，为自己信念去死。运气好被拾取珍藏，运气不好直接落入下水道或成为人足下泥，人真死了也追究不了这么多，只能安慰自己好歹死亡那刻不犹豫不后悔，光辉耀目，榨取生者眼泪后让其用一生怀念。</p><p>　　剧本只有这样才足够精彩。</p><p>　　真的吗？个人英雄不可取啊。<span id="more"></span></p><p>　　你想成为英雄吗？</p><p>　　过去两人窝在一起畅谈理想。小一点的时候谁没一个英雄梦，然后被现实磨灭，一件一件事压在头上，再说出当英雄当正义的伙伴这种话语自己都会止不住发笑，当了警察之后英雄这个词几乎就和殉职挂钩了。别个人主义，别单独行动，我们是幼驯染，我们是搭档，我们是能交付生死的存在，如果这条路上只有一个人，那和狗没牵绳自己溜自己有什么区别。警犬汪汪队的确也能立大功，但绳子总有人拉着，知道自己要奔向何方。</p><p>　　扯歪了，话说回来。近距离接触爆炸萩原哪怕能活也多处重伤，手难再去处理精密仪器操作。你在看到倒计时时会犯ptsd不知如何下手吗？松田多少有这担心，萩原一边说自己没问题啦，这种小事，身体反应比意识更为诚实，没办法处理就是没办法处理。这时自暴自弃说出不当警察能做的也有很多都变得顺理成章。萩原歪头看着松田，笑着跟他说，完蛋，小阵平我的铁碗饭好像要没了。</p><p>　　锵锵，给你的礼物，调职书。在哪里当警察都是当，不拆掉也有其他工作能做，哪里有你一个人先溜走不用执勤这种好事。</p><p>　　至于松田，多少也是爆处王牌，虽然理论上来说还没有过实习期，名声已经传出去了就加油干吧，总有一日，总有一日会遇到摩天轮上的炸弹（别说地狱话了）。</p><p>　　萩原或许应该高兴，这样他可以完美地痛殴松田，将四年前松田送给他的话一句不落的全砸回去。萩原一言不发，他了解松田正如松田了解他一般，两人在同样情况下可能想法不同但最终会做同一个选择。</p><p>　　所以说一起行动就好了。得到消息的爆炸物处理班和搜一调查人员回合，时隔几年的两人再次合作。不等上司命令警犬一号和警犬二号已经踏入摩天轮仓，对着窗户外的人比了个耶。</p><p>　　小阵平我帮你看内容 你剪下去，我们赌的够多，再多加3秒也无妨，筹码是我们的命。赌博当然要All in！</p><p>　　压力，责任，未来，系于命运的一线。</p><p>　　不过搜一怎么也能遇到这种炸弹，这算重操旧业第二次体验被炸飞的刺激吗？运气差一点不知道还能不能拼起来，小阵平，你知道吗这个距离我们都不用去火葬场了。</p><p>　　萩原你闭嘴吧。</p><p>　　萩原太吵了吵得不行，哪里有人这样喋喋不休，等等摄影来了难道要拍两个不停斗嘴的幼稚鬼吗？拜托，正经一点，就一秒，来，看镜头。</p><p>　　不用成烈士也能获得奖章，不要变成黑白也会被人铭记，只要两人一起行动再危险的情况都能多1%的概率。</p><p>　　最后的最后，再折腾一番后总能调到搜一重新组成新搭档。</p><p>　　小阵平，你知道警察守则最重要的是什么吗？</p><p>　　坚守规则，保护人民？</p><p>　　错了，是不能单独行动。</p><p>　　</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h4 id=&quot;萩原研二-松田阵平&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#萩原研二-松田阵平&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;萩原研二&amp;#x2F;松田阵平&quot;&gt;&lt;/a&gt;萩原研二&amp;#x2F;松田阵平&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;　　大抵总在想两人存活if，的确日本人就该有死得像樱花一样的觉悟，为自己信念去死。运气好被拾取珍藏，运气不好直接落入下水道或成为人足下泥，人真死了也追究不了这么多，只能安慰自己好歹死亡那刻不犹豫不后悔，光辉耀目，榨取生者眼泪后让其用一生怀念。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　剧本只有这样才足够精彩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　真的吗？个人英雄不可取啊。</summary>
    
    
    
    <category term="永恒将你的名字铭刻在我心中" scheme="http://example.com/categories/%E6%B0%B8%E6%81%92%E5%B0%86%E4%BD%A0%E7%9A%84%E5%90%8D%E5%AD%97%E9%93%AD%E5%88%BB%E5%9C%A8%E6%88%91%E5%BF%83%E4%B8%AD/"/>
    
    
    <category term="爆处" scheme="http://example.com/tags/%E7%88%86%E5%A4%84/"/>
    
    <category term="短打" scheme="http://example.com/tags/%E7%9F%AD%E6%89%93/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【HGMT】标记</title>
    <link href="http://example.com/2023/12/14/%E6%A0%87%E8%AE%B0/"/>
    <id>http://example.com/2023/12/14/%E6%A0%87%E8%AE%B0/</id>
    <published>2023-12-13T17:57:11.000Z</published>
    <updated>2024-04-01T18:01:41.091Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h4 id="萩原研二-松田阵平"><a href="#萩原研二-松田阵平" class="headerlink" title="萩原研二&#x2F;松田阵平"></a>萩原研二&#x2F;松田阵平</h4><p>　　松田洗完澡，单穿着浴衣坐在萩原旁边，双腿交叠着翘起腿，完全不在意自己还没穿内衣的事实。他头上的水珠还没擦干，自然将浴巾和脑袋一起送到萩原手边，示意他帮自己处理。</p><p>　　萩原在沙发上，见到浴巾丢过来，反射性的抬手去接。他替松田拉好敞开到要掉下一半的浴衣，叹了口气，将毛巾搭上那还滴着水的脑袋揉搓起来。只有这个时候松田才会在他手下变得老实。<span id="more"></span></p><p>　　“小心感冒。”萩原的语气很温柔。松田只是打了个哈欠，完全不在意他的劝告。是你邀请的我。他的手指划过松田后颈，面前的人如此不设防的将自己软肋暴露于自己面前，如果人能将机械一样被拆开划分，松田一定会将自己外壳全然打开，在他面前暴露出那精细的构造，埋在复杂电路下的核心。松田不是机械，萩原的只能隔着肌肤去触碰那跳动着的心脏。他感受着松田的手在自己身上游走，解开炸弹不用三分钟，解开衣服呢，萩原用心跳计数。如果松田真身是马自达，那皮囊是外壳，骨骼是机身，心脏是发动机，如今功率正好，可以上高速。</p><p>　　萩原看着松田扬起的笑，一口咬上松田脆弱的脖子，牙齿嵌入肌肤，留下齿印。萩原渴望再深一点，将面前的这人标记为自己的所有物。正因他清楚太阳有多耀眼，如果能将太阳拽紧在手中，掌心被烫伤肌肤融化白骨烧成灰作为代价都不足为道。</p><p>　　“我们来做吧。”萩原垂下的发梢遮掩了他表情，他的声音也含糊不清。</p><p>　　不巧，松田一直没法拒绝他的请求。“我猜不止如此。”眼中的笑容像巷尾矫捷的黑猫一样一闪而过，融化在两人肌肤相触后的黏糊空气中。</p><p>　　两人兴趣太过广泛，家里什么都有，一时兴起甚至不用再下楼去买，这种情况下唯一可能缺货的只有安全套，可这又不是必需品。</p><p>　　萩原将润滑剂交给松田时还想着该如何撒娇，摆出今天杂志上看到的令男友心动的一百个JK表情，还是嘴甜的男人最好命语录。萩原眨眨眼睛再次贴近松田，获得了今天份的大奖，松田不留痕迹的拍拍脸。如果是揉脑袋就更好了，他内心嗷呜一声，脑袋半搭在松田身上，只有松田再撸一下、一下！他立马就能仰躺露出肚皮，向松田展示狗狗高兴的不同表现。</p><p>　　 “只是这种程度？”松田摊开手，仍由萩原帮他挤出润滑液，细细涂抹在手上。</p><p>　　之后接过跳蛋更没有犹豫，一往无前的勇气在此时更迷人了，润滑剂将松田双手弄得黏黏糊糊，冰凉的液体被手掌温度捂热后才接触臀部。他曲起双腿，双脚踩在萩原膝盖上。自己扩展后穴很容易，只要手指推开软肉，填充进腔道。松田没有太多耐心，咬着牙齿简单抽插两下后便塞入更多，他忍住呻吟，将容纳进双指的穴道扳开来给萩原看后将那嗡嗡作响的跳蛋放置进腔道。</p><p>　　 “小阵平你好敷衍……”萩原撇撇嘴，不满足松田动作标准的仿佛按照色情说明书进行，只为完成任务一般的行为。他按住松田的手将跳蛋塞入更深，还未完全扩展开的肠道一下被撑开，松田难受地扭动着屁股，换来萩原将跳蛋按压在敏感处刺激。</p><p>　　萩原整个人埋松田身上，松田没法再看到萩原表情，只能听到熟悉地声音变得沉闷，一遍遍叫着他名字。“小阵平，小阵平……我好喜欢你。”随着话语一同落下来的是炽热的吻，顺着背脊亲吻。碎发被撩开，萩原的牙齿嵌入他的肌肤。他绷紧身体，努力做出无畏的样子，但仍不可避免的发出陌生的声音。</p><p>　　萩原只是将松田拥抱地更紧，他满足松田身体因他产生变化，情欲被他挑动。</p><p>　　“我是你新的玩具吗？”松田跨坐到他身上，扯住萩原领口一粒粒破坏他扣子。让衣衫还整齐的萩原变得同样狼狈。</p><p>　　“我是你的玩具，你可以尽情使用我，按照你想的方式。在松田大人下命令之前，我可以再过分一点吗？”萩原握住松田的手指，像骑士宣誓一般亲吻人手背。</p><p>　　没等松田回应，他已挑拣出眼罩替松田系上。</p><p>　　“你想做什么，这可是砍头的大罪，做好将你命交付给我的准备吧。”松田懒洋洋的开口，手指划过萩原脖颈，收紧手指将他拘束在自己手中。“你许下了承诺，萩，说你是我的。”</p><p>　　爱意喜悦无法抑制。萩原吻过松田手心，挑出了准备好的礼物。</p><p>　　“我是你的。”</p><p>　　细小的尿道棒挤入那小孔时松田的声音第一次颤抖起来，平时毫不畏惧的人如今正窝在自己臂弯颤动着，双手被束缚，视野被遮住，忍耐着不爆出更多粗口。</p><p>　　马眼本就不是能容纳异物的东西，第一次进入更是艰难。萩原亲吻着缩在自己胸前的脑袋，揉着松田的性器，让那小孔为自己打开，透明的棒子一寸寸推入进去，松田松田也变得更为僵硬，无措。没事的。他安抚着松田，手指抹去马眼上的眼泪。</p><p>　　松田脖子上早戴好了萩原给予的项圈，只要扯动便能像驯服的狗一样跟随过来，爬到自己神边。</p><p>　　“刚刚才表现出臣服态度，如今又以主人身份自居，萩你在玩什么落魄贵族剧本？”</p><p>　　萩原没有回应。在玻璃棒全部进入后萩原恶意地弹动松田性器为囊袋系上小铃铛的装饰物，会随着下体的晃动发出悦耳的声响。他翻出其他东西，又丢了回去。它一定不能让你开心。松田垂着脑袋习惯身体的异物，并没有精力注意萩原在说些什么。</p><p>　　“小阵平，来，啊——”下次抬头便是听到萩原声音时，行动先于思考，松田张开嘴，双嘴被口球堵塞住无法合上，舌头被压在小球底下，镂空的小球阻碍了他的正常说话。出口的话语全部变成了呻吟。</p><p>　　“我还是很想听到小阵平说话。”</p><p>　　“萩。”松田开口，声音混合着口水。</p><p>　　他不想让那按摩棒进入松田身体。松田曾笑过他，怎么连按摩棒的醋都吃。萩原不依不饶，用过按摩棒折腾了一晚上，非得比出松田更喜欢谁才罢休。</p><p>　　之前的跳蛋被萩原好心的塞入腔道深处，为了让松田舒服，萩原更好心的用手指按揉着腺体，直到松田高潮才罢休。前段无法射出，那便用后穴。松田咬着口球，呼吸变得更急促，脑袋埋在萩原胸前，蜷缩起身体在他指奸中达到高潮。接着是被按下开关的跳蛋好好压在腺体之上，松田绷紧才不应期的身体，手指紧紧抓住萩原衣服，劝阻着他停下，换来的是和萩原性器大小差不多按摩棒的进入。空虚的后穴被填满，无法吞咽的唾液落下。</p><p>　　松田在黑暗中听着机械的嗡鸣声第一次感到不安。而萩原扳开他的手指。将他双手扣住反锁在身后，保证他无法用手抚慰自己。</p><p>　　 “我出去一下很快回来。”萩原声音温柔，而后推门离开。</p><p>　　松田爆出粗口，听着关门方向，想抓住离去的人，但双腿不住打颤。不知什么时候双腿也被镣铐束缚，将他困在床上，双腿无法合并。</p><p>　　“萩，萩原，你给我滚回来。”松田双手扯动着手铐发出闷响。身体热的不行，冰冷的手铐都被体温捂热，他瘫倒在床上渴望着情欲得到纾解。手指探向后穴，握住按摩棒，软肉被一寸寸推开，跳蛋被挤入肠道深处，碾磨着敏感点，无法射精。哭泣着用后穴，夹紧双腿没力气将它抽出来，只能由它不断刺激着还敏感的身体，带来接近痛苦的连绵不断的快感。身下床单被汗液和淫水弄得一团糟，性器因细棒的阻碍，甚至无法通过蹭防水垫来疏解。他脑袋埋在枕头里，咬着布料在呻吟里夹着对萩原的咒骂。</p><p>　　前端无法射精，无法看到，无法呻吟，身体敏感到不行，手指掐入掌心，手腕都被挠出一道道血痕。身体蜷缩成一团，防水垫已经被打湿。</p><p>　　萩原什么时候才会回来。脑子里的想法变得混沌，这样也不错，还想要更多，按摩棒只是机械的运动，习惯了跳蛋的刺激，这身体不知道已经靠后穴高潮多少次，仍无法满足。</p><p>　　萩，我很想要你。</p><p>　　萩原回来时，松田躺在床上，胸膛不住起伏着，肌肤被染上红晕。</p><p>　　房间内气氛淫靡的不行。松田自己从玩具箱里翻出了更多玩具，胡乱洒在床上。性器已经涨红，可怜兮兮的被堵射无法射精。</p><p>　　按摩棒还好好留在他体内。</p><p>　　“很乖，很乖哦。”他抱住松田身体安抚着。想要什么就得用其他东西来换，很简单的对吧，你能做到的对吧。</p><p>　　萩原拍拍松田脸颊，将自己性器送到他嘴边。松田口腔过去已被调教得足够柔软，性器很容易的深入到喉口。湿软的口腔包裹着性器，因为情欲，松田吮吸的更厉害，脸颊涨红，被堵到窒息也只是吞咽的更深，喉管吮吸的更紧。他仍控制着小心不用牙齿磕碰到萩原性器。</p><p>　　做得很好。萩原看松田吞咽下自己精液后，依约给了他想要的。沾满了淫液的按摩棒离开了松田身体，但无线跳单进入的太深，只能用手弄出来。</p><p>　　萩原手才碰到穴口，便察觉到松田身体的异常。松田被跳蛋操得太久，频频高潮却一直处于饥渴状态，哪怕只是手指，碰一下也让他受不了。碰到跳蛋时，有意碰过松田敏感点，积蓄的淫水突然喷出来，打湿他手掌。“这么舒服吗？”他明知故问。</p><p>　　“闭嘴。”喉咙因干渴嘶哑，揭开眼罩时松田的双眼已经通红，分不清是情欲染上的红还是哭过。他咬住萩原肩膀，不顾身体的敏感按住萩原自己径直坐下去。被贯穿填满时满足叹口气。</p><p>　　身上被手指掐过，用痛感来对抗快感，最后只是两者混合，分不清具体。</p><p>　　萩原在他尖叫中小心翼翼帮他去掉身上枷锁——哪有这么简单。性器破开柔软的腔道顶入深处，松田失声尖叫着。滚烫在眼泪落在萩原身上，然后被舔掉。萩原一边亲吻着他，一边掐住他腰顶入得更深，他抚摸着松田撑起的小腹，问能不能怀上他的。</p><p>　　“不，不可能，绝对没有可能。”勉强的清醒让松田不断摇头，换来萩原的一声叹息。</p><p>　　萩原揽起身下想爬走的人，将他钉在自己性器上。“小阵平，我是你的。”萩原看着松田濒临失控，神智接近涣散，像溺水的人紧紧抓住浮木一般抱紧他。</p><p>　　“再多一点，说你是我的。”</p><p>　　萩原的吻落在松田心脏处，发动机的功率已到最大，机身接近极限，但仍在行驶，且暂时不会停下。</p><p>　　他的腰这么细，背脊骨骼的形状如此好看，如此完美，萩原一寸寸的亲过他的肌肤。</p><p>　　在松田想爬开前握住他的手将他拉回来。我如此喜欢你，你为什么还想逃呢。</p><p>　　松田窝他怀里，仰起头不能呼吸，双手尝试去拨出堵塞住性器的管子，又被萩原桎梏住。身体分不清痛苦和快感，累积的情欲要烧坏脑子。</p><p>　　“萩，萩，萩原，够了。”他吐出不似自己的声音，为何如此甜腻，在祈求什么。</p><p>　　做什么都好，做什么都行，让我射，你想做什么都可以。</p><p>　　他亲吻过萩原，两人几乎合为一体。</p><p>　　“是你说的，什么都行。”他听到了萩原的笑声，一瞬间觉得自己做了什么不理智的决定，萩原抽出尿道棒的瞬间他便射了出来，同时还是无法控制的尿液，淅淅沥沥从几乎坏掉的性器中流出。无法遮掩，身体耻辱的又诚实在萩原面前失去控制。</p><p>　　“不要看。”萩原没有理会他无所谓的挣扎，反倒咬住他耳朵，舔过已经通红的耳廓在他耳边发出嘘声。“很厉害，这样的小阵平也很好看。”性器被萩原握在手中，如给小孩把尿一般小心揉搓着，帮助他排干净。</p><p>　　松田不想再抬起脑袋，他想痛殴萩原现在都没有力气。比起这些现在还有更现实的摆在面前。</p><p>　　萩原用嘴渡给他水，帮他恢复体力，喝水一同吞下的还有不知名的白药片。</p><p>　　“一点止痛药没有其他作用，我保证。”萩原举起双手，毫无意义地对松田投降。</p><p>　　萩原捏着松田已经突出的乳尖，指尖掐入那肉中揉着。</p><p>　　“小阵平……”萩原声音带着不确定，他想给松田选择机会，却忘了松田对他并没有拒绝的选项。回答他的是亲吻。我全心信任着你，你可以对我做任何事。</p><p>　　消毒针刺入乳尖，松田身体还没反应过来时乳钉便固定在了上面。萩原舔过手上对血珠，看着松田身上他的物品，心中被填得更满。</p><p>　　他一次次叫着松田名字，享受着松田因疼痛发出的惊呼。这副表情只有我能看到，这模样只归我所有。小阵平，你是我的。</p><p>　　他看着松田在他身下接近崩溃，双腿不住打颤却紧紧缠住他的腰，穴口已红肿泥泞不堪，仍咬着他性器不放，两人如此紧密的结合相连无法分开。名为松田的个人现在只属于他。</p><p>　　他的的手贴上松田脖颈，感受着肌肤下的脉动，忍不住收紧手指。</p><p>　　松田不是他手中的鸟，他握得再紧也不是，他如此清楚，却忍不住一次又一次攥紧掌心，企图将那羽毛的形状刻在肌肤之上。</p><p>　　松田面色因窒息变得惨白，双眼已经泛起眼白。萩原感觉到自己的手被人握紧，松田对手覆上他的手背，让他的手抓得更紧。</p><p>　　我是你的。他看见那口型如此说道。</p><p>　　你不能纵容我一次又一次。他捧上松田脸颊，两人额头相抵着。萩原的舌头舔了过去，那眼球在眼睑下发抖，如此可爱。</p><p>　　松田的身体哪怕被他折腾到如此地步仍在接纳着他。仍由他射在体内，精液将松田的小腹撑起，萩原一瞬间会希望里面真能孕育处店别的 ，属于两人的东西，但也不想其他造物横亘在他和松田之间，只要我们两人就好。他看眼已经遍布青紫的身体，觉得更为开心，拥抱紧松田，恨不得将他纳入自己身体，大家融为一体。</p><p>　　松田的头发被汗水打湿，乖巧贴服在脸颊旁 一如他现在的样子。两人十指相扣不过，松田躺在他身下，仍由他一遍遍全身亲吻过也不够。</p><p>　　不要，不要看。松田低声哀求着他，但无济于事。双腿被萩原强硬的分开，一览无余的暴露在萩原面前。后穴无法合拢，精液缓慢从后穴流出，下身一片狼藉，糟糕的不行。身体因他的亲吻颤抖，达到高潮，仅仅只是被看着，身体都会起反应，他无法控制自己。双臂遮挡住脸颊又被挪开，他只能看着萩原，看着自己被敞开在他面前，看着萩原埋在他腿间，咬住他大腿内侧留下印子 全身从上到下被刻上名为萩原研二的标记，直到失去意识。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">&lt;h4 id=&quot;萩原研二-松田阵平&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#萩原研二-松田阵平&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;萩原研二&amp;#x2F;松田阵平&quot;&gt;&lt;/a&gt;萩原研二&amp;#x2F;松田阵平&lt;/h4&gt;&lt;p&gt;　　松田洗完澡，单穿着浴衣坐在萩原旁边，双腿交叠着翘起腿，完全不在意自己还没穿内衣的事实。他头上的水珠还没擦干，自然将浴巾和脑袋一起送到萩原手边，示意他帮自己处理。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　萩原在沙发上，见到浴巾丢过来，反射性的抬手去接。他替松田拉好敞开到要掉下一半的浴衣，叹了口气，将毛巾搭上那还滴着水的脑袋揉搓起来。只有这个时候松田才会在他手下变得老实。</summary>
    
    
    
    <category term="永恒将你的名字铭刻在我心中" scheme="http://example.com/categories/%E6%B0%B8%E6%81%92%E5%B0%86%E4%BD%A0%E7%9A%84%E5%90%8D%E5%AD%97%E9%93%AD%E5%88%BB%E5%9C%A8%E6%88%91%E5%BF%83%E4%B8%AD/"/>
    
    
    <category term="爆处" scheme="http://example.com/tags/%E7%88%86%E5%A4%84/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
